又有浮屍 荃灣海濱花園現場

From 荃灣group

琴日有手足開左po講有黑警扔屍

係咪又赤裸？

推

屌 唔撚係咁應

真係有

push

我覺得之前赤裸嘅屍體都好可疑 係咪因爲本生死者著全黑衫褲 所以要除哂佢啲衫

棄若浮屍

痴撚線全部中晒

尋日係咪有巴打話見到3架狗車係海邊

隻手遮天
面對軍政府
可以點搞

出現了

屌無炒到車
死黑警今次斷正啦

今次唔使fc 啦 上邊有埋預言家啦

黃了

個位置中到

女人扔落去浸水驗唔到DNA
你自己明
講得多我自己都心痛想喊

真係中撚左

因為拉撚左未放 都係黑衫

第一次斷到正

cls

血債血償
捉到狗就要殺

cls真係有

究竟我地可以點做

其實第一手嗰個人，應該要馬上報蘋果報料
要有人影到棄屍全個過程，先可以夠料迫警察交代
否則一世都係死無對證

唔係真係講中啊嘛

不安

尋日已經睇到，今日就中左

仆街炒車失敗

無炒車.......................

唔推唔係人

Cls

嘩

因為生前佢已經冇衫...

呢壇嘢要煲大佢

預言全中

被自殺
P牌推
唔好沈

咪係咁要求Fc Fc
大家有打緊仗既覺悟未

吓。。。

痴線中到

屌冇炒車

...

有無拍到片呀

好恐怖

屌!

預言成真

推呀

之前有巴打開左post影埋車牌

手足

嘩屌

屌你老味

搵人長期係海邊睇水

警狗殺人棄屍

Dklm

唉…
唔想接受呢件事

Dllm

唔止 Now or never
失敗左直頭等死

等出新聞先希望炒車

有人影到著黑衫黑褲

From tg group

班狗見到琴日個POST, 睇黎呢單會話有可疑再作故仔解釋

琴晚個post...........中左??

預言屍體發現 望炒車

殺人填命

即使係咁，都唔會有麻包袋

做得咁揚...

有冇昨日個post 條link

唔撚係預言啦

開始明點解無女義士出黎指正黑警，因為全部強姦完都會滅口

係咪要SEND去美國?

點解咁耐都無任何家屬出黎講過半句

no....please....

斷正

dllm 死黑警

中

屌.....
成日話FC 今次中啦掛

呢個咁似前幾日太子比人打到爆缸果個

現場影多啲相
要搏影到樣/特徵呀

隻腳硬撚哂

因為有啲可能就係家屬

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

成日有班人話唔好查lee d流言
唔明兄弟爬山有乜問題
係都要人唔好查

啲藍絲會針住呢點話唔關popo事
我都想知點解

依個尋日出，如果中左
基本90%肯定黑警毀屍滅跡

推撚咗先 有記者到場未呀?

屌你老母
真係光明正大殺人

巴打琴晚預言中左

上到黎對手已經僵硬左

慎入

最衰佢冇影相

中撚哂 屌

香港其實依家已經係內戰前夕
黑警同中共已經殺咗好多手足
大家仲未有心理準備真係打呢場仗

應該又係女

幾時先直接影埋黑警扔屍過程
如果證據確鑿就開始全港大暴動

預言家 請開眼
狼人 今晚你想殺邊個

屍體仲要固定條頸??🤔🤔

之前翁靜晶有講過
//假設有人跳樓或海邊發現浮屍，如果警察不認為屍體屬於某位失蹤人士，不通知已報警的失蹤者家屬，家屬總不能要求檢視每條屍體，咁你永遠都唔會知道你嘅家人成為咗浮屍//

差少少 斷正唔到

中撚咗

屌

條屍又係女？

初頭都唔信 但依家真係多到唔尋常

男

就係睇死你地惡唔出咩樣

黑警死全家

屌
中撚曬

叫人影多啲相

方便拉佢上岸姐

仆街，琴日先有人講完，今日真係有浮屍

黑警 港共 中共 填命呀

過世幾耐會有咁既情況出現？？

可以點煲大佢

係咪女先

竟然中左

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

尋日手足中撚左

其實平時係咪都有咁多浮屍?

有黎？！有無人可以推上聯合國！

消防真係幫下手啦
唔好再攬呢班狗 爆佢地大獲啦
人命嚟嫁 你地係拯救生命嫁嘛

冇炒車
黑警真係做嘢做到唔驚俾人見,痴撚線

推！

再有一手可唔可以有手足去伏下睇住成個過程

預言屍體發現 望炒車

中

我1999，我意思係尋日睇到個post

有曬表面證據 黑警殺人 毀屍滅跡

係啊中曬啊，根本大家心知肚明係一路殺緊人，唔好再因為不必要嘅”陣地戰”被捕，而家被捕同被自殺掛勾，我哋要打快閃，小組游擊

我屌你老母
Twitter要文宣煲大佢

琴晚睇到預言post就不停希望今日唔會出現浮屍
希望係我地自己炒車
睇黎 黑警殺人 係真

睇到好想喊

今次斷正啦

今鋪唔認都唔得死黑警

屌好恐怖

落去影相
如影到一啲特徵
可能對真相有幫助
或者屋企人會認得

推爆佢

講左兩個月，又話麻包袋又話盛

我喺附近 有冇準確位置

應該有相未爆出黎。
唧牙膏。

預言屍體發現 望炒車

斷撚正

一齊做啦，你開左twitte未

Push

痴撚線

醒少少幫佢換衫好過除衫啦毅進仔喺咁上下

以後發現有警察係到觀察位置
真係要即時Post上黎 要組隊mon實
只要影到佢地棄屍果下 就係大核彈

仆街

尋日有個巴打開左預言po

究竟呢個仆街政權殺咗幾多人

屌真係無炒車

下 屌 真係會以後都見唔到親人最後一面

有冇附近巴絲去返棄屍現場睇下有冇線索留低
或者住附近有冇cctv/車cam影到

VR3206 NN4204
係咪真係狗私家車....

癡撚線 唔撚係咁明目張膽下話

推返個post上黎呀

仲有，係咪廿分鐘內東方第一間報導先

準到咁，根本斷正左

全民監察阿

日日浮屍 冇打死人 ？呃細佬仔咩

全世界即刻同我買一部家用閉路電視，全日24小時，影住你出面條街/垃圾站/樹林/海邊，一切可疑地方！
一百萬部cam，只要有一部影到，就係強力證據！
全民買cam！！！快！！！

推呀，叉雞飯

唉屌
班黑警仲想點兜

點會又有浮屍

全民做記者,見到可疑便衣就要影低

嘩屌核彈

衰撚過黑社會

唔推無人性

好心寒

死黑警
點落到手
大家以前見到落單狗都冇打重要部位

屌 有無咁多浮屍呀

仲撐警的是人渣！

我幫黑警諗埋解釋
你都無影到相黑驚出現過係個到 講就係架啦？

其實我有個問題係, 點解d狗要做到咁揚掉去荃灣海濱?

佢地要處理屍體好易, 永久成為失蹤人口都得

佢係有意比大眾見到,玩白色恐怖?

之前將軍澳搬大白箱果次都比人影到

oish

認命了唔靠國際點贏 武鬥根本打唔過

....

一諗到屍體個樣 我就好驚....
生前仲要比狗...唉
我想冷靜下

今次有可疑喇掛 死到咁嘅動作

屌 咁撚準
仆街黑警

推 唔可以慣

炒

班狗會話係收到call有人跳海所以出去搵

就係 下次係你目前做都得

而家好多連名都唔知, 記者有冇辦法跟進?

黑警填命！

今時今日我地唔可以對班狗仁慈 打狗 麻包係時候出手

RIP手足

短短一個月超越一年數字

你老母閪阿黑警！！！！

仆街黑警..

Tui

張相幾時影

好危，一陣比人滅口

殺人滅口

革命失敗，我哋每一個都有機會成為無名浮屍，後面是懸崖，大家沒有退的空間

光復香港，時代革命

RIP 義士們

睇到毛管棟

有冇人可以跟進下

係咪又係女屍?

基本上係人都知係黑警做

咁多浮屍

放上fb

班狗其實可以瀨係果邊尋找失蹤者
不過我點都唔信

預言屍體發現 望炒車

係⋯⋯尋晚見到

下次報料者請搵蘋果去捕住
證據好重要

中了

可能屋企人都殺埋

下次再有預言真係要call定記者/喺暗位拍成晚片

放上Twitter 煲大佢啦

但長期失蹤嘅家屬都好似冇咩出嚟講嘢

咁可以點 做到啲乜 睇住一個一個手足比黑警政府虐殺 乜都改變唔到

其實大家都知黑警會做 但冇明顯證據

佢就係想咁掦:我係殺咗人呀 咁又點 吹咩?

有無人check水流 係咪西向東

有人check左係

笑乜鳩

條屍可能硬撚左先諗到幫佢換衫 點知個身咁硬 點著到件衫落去

有冇人查過車牌？

嘩 今次有無近相

未FC 唔好推住

Fuck
721
811
831

希望嗰位手足其實有影相
只係想之後先拎出嚟啦…

同意 特登。。

一早開左喇
英文唔好
依家用緊GOOGLE translate搞緊

wtf

可唔可以搵次約埋成班人
影低黑警掟屍

仆街黑警棄屍啊

好撚恐怖
光天化日運屍

無影到警員出現
就算有 都證明唔到佢去掉屍

pish

Dllm 中到應一應

比人扣住打死？

死魔警殺人填命

邊個

其實年中好多人失蹤

白箱唔諗會認數.要落水果下

傻啦 影到都無用

Yes

屌 真係中左

唔揚咪仲可疑

好懷疑啲屍係咪手足黎
相信好大機會有手足係入面 但感覺有一部分係大陸運落黎嚇人
不過無從FC

我話你地聽一定要煲大佢
斷撚到正

啲狗咁撚蠢 一定無諗咁多

點解釋都解釋唔到

係咪有個網可以起下啲車牌底？

一世唔會原諒呢班狗

上面有人講個死者係黑衫黑褲
即係又係班狗係新屋嶺打死人後再將佢變成浮屍？？

預言post有人分析水流係中

你個仔女去開發夢 有冇啦啦唔見咗 你係家屬都會出嚟講下 搵下記者議員啦

睇樣似女仔黎？

dklm d 警犬真係當人傻

831

恐怖分子

個種冤屈幫唔到佢地好辛苦

同埋要全警隊做共犯，以後更加唔會有人爆料嗰啲

煲大佢！同我推上國際！

佢地而家可能要處理下架車了

咁set帳篷仲唔係屍？

呢個係最大問題
有冇可能成家人已經俾人控制左
例如送左入監獄或者大陸

我信係黑警殺，但點解咁on9咁揚，你私底下搞掂條屍仲方便，我地係做唔到咩，但都會繼續出黎囉

收call係軍裝做，唔係便衣做

下次放航拍機錄低呀唔該

仆街無炒車…
手足

明知支共殺人又點，
無證據指控班殺人犯，
愈黎愈多人死

女比人姦 浸落海無曬dna
男比人打到骨折 跳樓無得查
基本上同以前韓國懸案同一手法

真係發生左， d 料係咪警察內部爆架

點解香港可以變成咁..

查唔查到果幾個車牌?

cls 中到應一應

點解社會好似無乜回響咁...好恐怖

Agger

需要小女孩

點解今次唔係炒車....

要推

星期六日都捉咗好多女手足

影果個人都要好小心
唔好被狗發現
否則都會被自殺

必須要逼黑警交代呢件事，同交待昨晚出現係果度做咩 。

推撚爆你

有冇人可以有人報料話有狗係海邊個時去影下?
只要有相, d黑狗就死撚緊

狗用電話留假msg，話有基金俾錢離開咗香港避一避先

今次一定要知道死者身分，還佢公道

推 證據確鑿

我覺得會係手足D屋企人黎.....到依加都冇屋企人出黎,有D死者既年紀又OVER30以上,唔似示威者

假設無抄車，知道車牌嗰位，應該知更多野！？

上策，佢應該儘快去外國爆响口揾政治庇護，否則未來可能都係海邊⋯⋯

查車牌

Dllm push

屌你老母 你笑乜撚呀 e家死左人呀 on9仔

有無咁痴線，呢個咩世界

喪心病狂嘅popo

白咩色恐怖 佢咁做只會令更多人嬲 更多人企出黎

𨳒你老母死黑警

所以咪毅進仔

獻花 唱歌

要肯定係咪被捕者

22.364113, 114.112452

search in Google map
我都係用相估佢個位

好撚恐佈！

唔係個個都識用連登FB

大核彈

黑警 死全家

依家擺明殺人

一定一定要更進，太恐怖

應該有人影到曬過程，等時機一到

唯一解釋，明目張膽咁做你地耐佢地唔何
真係要收收埋埋，一定唔會比義士著黑衫黑褲死
亦都唔會有咁多便衣比人睇得出

結論就係有心比你知道
而家明係中共殺人既做法，你係咪仲出黎？
唔係白色，係真恐嚇

所以個日比人捉既阿叔，um住佢個口既黑警笑得咁開心
因為又可以殺一個

點解又有

近排好多40-60歲既死者, 但死得又好唔尋常, 但照計d狗都係針對後生

唔係手足， 都可能係家人
個仔女俾人拉同打，無家屬出過黎
仲痴線過支那

真係預言中 DKLM

同意 自己仔女死左 點會唔同出面講
一定係殺埋死者家人

手足條頸係唔係斷左

搵個人陪下你

雖然我信黑警係有打死人
最近墜海跳樓都係班狗所為
但確確實實見到由預言到發現
連死者既相都反應到係比人先殺後假墜海
真係好心寒
害死咁多手足會有報應架

文宣要重文宣！煲大佢 有哂相 預言 煲

黑警幾時死！殺人填命呀屌你

拿拿聲run車牌

推屌你老母黑警殺人

屌 真係中撚左

痴撚線 死黑警

有冇咁撚多浮屍呀 痴撚線咩

狗會: 警隊行動細節不便透露，但確認係收到call所以出去搵

背都背撚到啦

dllm死黑警

嘩 屌你老母捉到正

有冇手足有辦法起佢車主資料

家屬…………………

black object

但如果真係咁多人被自殺， 好似真係冇咩家屬朋友同事出嚟講，好奇怪

未有咁快有回響
好多friend都未知

dllm 推。

屌你老味死黑警

屌你老母呀

因為死者可能就住果頭 令人覺得真係自殺 家人朋友都冇得懷疑

好希望唔係真…

樓主定期上黎報平安

屌 到底殺左幾多人⋯⋯⋯

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

核彈⋯⋯尋日已經講定

痴撚線....而家咀咁樣 好明顯係邊班仆街殺人啦

屌！！！！！

希望係咁醒啦

覆錯post 想覆預言個post

核彈發現案

跳海係唔係會有水警跳水搵 點會係個海到望

係 佢就係睇下你班友都惡唔出
佢就拎住碌炮 指撚住我地個頭 然後大家無聲出

有無記者朋友跟左係咪有浮屍未？

721 811 831

點會有可疑
一有可疑就要開case
佢點會開

嘩屌
成件再無得咁巧合喇呱

其實法醫真係唔會驗屍？

可能係去搵已被打死嘅示威者，之後打瓜埋

我串緊話未fc 果個wo
你係咪誤會左

對家都公然殺人，點解我地仲幫自己set道德底線，點解仲未聽過麻包袋

未必一定喺狗私家車, 可能班狗又威脅平民幫佢地運屍，唔咪連佢都殺埋

新屋嶺手足

證實係男屍定女屍未

死了...... 這世界上又少一個人。

無話可說，只可以講仆街黑警死全族

有冇人統計69以來有幾多單浮屍？

真正幾歲無人知....

光明正大殺人 我地可以點做

今日有放影

咁就好啦，一齊做啦，twitter戰線總係好少人

有正式新聞話浮屍

文宣

尋日預言今日應驗

天必滅中共

真係痴撚線

昨日有人預告左

就當香港人咁好彩無手足俾人整死, 對家都可以搵著唔放人, 再係上面運啲死囚屍體落嚟, 掉落海, 扔落街, 嚇Q你香港人, 製造白色恐佈. 無人性嘅政權, 有乜做唔出!

逆權公民就會 香港就唔會
現實永遠比電影可怕

有片都唔好拎出黎住呀

早排其中一晚有位白色衫有點身材既女仔係砲台山比魔警捉上私家車 而家影都冇 影哂相都冇消息
仲有最新前一兩日 比now 同其他傳媒直播影到既三位女仔 有部份有埋名 都係冇消息 魔警集團姦殺左幾多女性？？？？？？？

推，殺人犯

今朝荃灣警署影既

等睇新聞 警方話事件無可疑

仆街黑警要殺幾多人

宜家班狗做野有邏輯同程序ching瞓咗幾耐

up

秘密警察做緊野
行街要提高警覺
唔好玩手機
留意四周

個巴打講中左。。。。。

記者影撚低警犬點棄屍

又係女人？

p牌仔推唔到
但真係信班狗做
一定要煲大佢 還個公道

講左香港差佬殺人
仲咩L fact check
Fact你老母

放大睇個身材比例好怪，手足話是男子嘅話，應該是細路或者老年人

應唔會係捉上車個堆
反而係有前線手機被解鎖後，按contact list有殺錯冇放過
中共最愛咁玩

我前幾日都見到呢個post,但今日搵唔返

今次斷正仲係咪冇可疑呀？？？？？
黑警
殺人犯

易承聰 Angus Yick is live now — at 海濱花園 Riviera Gardens
直播 - 海濱懷疑浮屍現場

有冇見被捕人士家屬出過黎？少之又少

Dllm!!

痴左線

斷正大約一半炸

如果佢影到
佢應該已經吾系到

救命呀痴線

<未FC不喜勿進>暗網爆新屋嶺殺人黑材料

應該係因為現在所有屍體發現都話冇可疑，同埋冇好似以前咁去公開死者資料，所以唔會有人去到認屍，最後正苦就會將仙人隨便葬係沙嶺公墓墳遊，七年內都冇人認嘅，就火化左去

屌

屌

屌無炒車...黑警又強姦完扔屍,屌你老母黑警

同意

好灰

明目張膽到咁
真係無人可以牽制到班撚樣

可能好多人唔知/唔覺得關popo事走去報案......

好不安

NN4044呀

希望目擊個樓主係有圖有片，等班狗否認之後再公開打佢地臉

深夜時段佢地做野
但我們在睡覺

屌，推爆佢呀！

煲大佢

咪係

Sor睇錯 有樣但是個比例似返年輕人 但是個樣好蒼白

推呀屌你老母！！！！！

推呀啊啊啊
今次係斷正
推到有更多證據

其實警方報個歲數出黎準唔準? 又唔係條條屍都俾人影到相

好恐怖 咩世界

Fb Twitter 煲大佢

其實有冇記者或議員，呼籲所有自殺者或失蹤者的家屬出來發聲，尤其係極可疑個案

現場 死者為男性 黑色衫褲 頭部附近位置有血漬 未清楚出血原因

因為失蹤會有人搵
你諗下你屋企人朋友突然失蹤
你都會周圍搵 貼街招咁
但係死人就一了百了

安已不

去td 查下邊個登記？

唔好自己接受咗就合理化咗件事

成日問點解屋企人唔揭發，依家死果d 咪就係義士屋企人囉

NN4404

其實除咗手足仲可能有佢哋屋企人
你諗下點會到依家都無家屬出黎

巳經死咗
真係恐怖分子，ISIS 班差佬

分分鐘收中共order要殺，班警狗見橫掂都係，食得唔好嘥......

預言又中

黑色恐怖

NN4044 屬危險校巴,請小心

香港冇得救

仆街如果琴晚爆料果個影到張相就更加有證據

屌！😭

好痛心

NN4044

秒中

其實都有機會
但都有機會係真手足

有無巴打絲打可以研究點解會有血流出黎

填命！！

你班撚樣肯支持眾籌買狗頭未！？？！？

1150 有血液從布幕流出

有冇方法可以全民影住海邊
但有啲海邊根本冇民居
始終影唔哂

好撚仆街

屌，仲有血流出嚟

殺人填命啊！！！！！！！

NN4044萬事得喎

有冇兄弟一齊搞Twitter 文宣 係呢個時刻 唔再係每個星期出黎打狗就解決到

集體告政府 同埋要比世界知道 發生緊比64更恐怖既事 我發現twitter好少提及死屍事件

目的想香港人怕，不敢出來。

睇live 話 目測係年輕 但幾歲未知

琴日既預言中左

我都想知唉......

可唔可以叫報失蹤人口家屬要求去認所有近期跳樓及浮屍，雖然比較難，但逐個求証，總會認倒d

有咩用啫 你以為抗爭唔搏命就唔駛死？
對家係中共我只可以講你地都太天真

講完嬲大家要真係打返d狗 麻包佢

有冇學法人士 知道 姦殺既畜牲有乜報應 下場

浮屍會有血?

應該高壓恐嚇同比錢 情況同潘家一樣

講中

班仆街點會認吖

。。。
痴撚線

個箱

無衣著鞋物同 飾物, 即係更少線索, popo更加有籍口話查唔到.

好癲 推

推呢個

好心痛 rip

你覺得好揚，因為咁岩比人影到/見到啫，佢地仲有好多你覺得好揚既野無人見到，有冇人記得九龍灣向megabox方向橋底之前發現有條屍死左好耐，話個個位日日人來人往，最尾話係露宿者自己死無可疑 個個究竟係咪真係露宿者呢

呢啲箱就冇可能啦...咁細

有好撚多血 屌 有冇可能跳海死會有咁多血流出嚟

DKLM 死黑警

如果係自殺跳海浸咁耐都有血?
黑警死全家

狗宿是不是唯一出路？

屌我記得尋日個po.....

浮屍有血出...............

屌你老母死黑警 又打死人

尋日同今日都見消防救護車駛過
平時成年都無見一次
利申 荃灣友 呢兩日放假落街見到

咁大帽山燈位格離有架包晒保鮮紙既車會係發現到啲咩屍體？

生前被手銬銬住。。。

dklm

美帝在港情報可唔可以爆下料
民間調查能力非常有限
我地面對緊一個極權政府 點撚樣查呀屌

係咪講緊接人放學D校巴咋

黑警 草 管 人命！

之前南區都影到發現屍體前一日有popo帶住手襪去鴨脷洲海邊

有冇人check 車牌？

黑警三招(預言):
1. 收到有人報警失蹤, 所以琴日係海邊搵, 但搵唔到
2. 預言家樓主就係殺人兇手, 有合理懷疑預言家殺人
3. 只係一個OBJECT係海上面, 無可疑

唔知今次用邊招

殘忍啲 但可唔可以每次一發現就去影遺體既相
因為咁或者有機會幫手確認身份

P牌推唔郁

痴撚線 睇到心都寒

浮屍會有咁多血？

以前浮屍同自殺唔會有咁多狗過去現場

有血係咪啫係唔係好耐

屌 好心寒
遺體個動作好奇怪 到底係點死

tui

澄清返上身應該係赤裸呀，下身有黑褲！
澄清返上身應該係赤裸呀，下身有黑褲！
澄清返上身應該係赤裸呀，下身有黑褲！

應該係黃色粗身救生圈 果類嘢 , 套住個人方便拉佢上岸
唔係固定條頸

屌你老母
到底死咗幾多人呀！

美國肯定一早知 衞星影到

真係有⋯⋯

化埋灰就無得查. 身分都無埋, 得返個冧巴就咁葬係公墓度

中撚咗…

寧願炒車

死前被魔警姦 受盡痛苦

記者快d到場啦好無 今次係唯一一次斷正呀

我屌

危險校巴係指班狗扮家長接人

屌你老母中左

已經嬲到唔知講乜好....

整合返個浮屍/墮樓時間放twitter

屌 好撚心寒

一定係被差犬折磨打死

推到你仆街

推爆佢！

基本上一早無咗衫

除左係死左無耐之外 我諗唔到咩原因

有咩方法令國際相信啲狗殺人

我要推

屌你老母死黑警

一定要搵蘋果call back up先
仲有，有啲望遠鏡可以裝喺手機上面
或者買個大少少鏡嘅望遠鏡，一樣可以擺起手機鏡頭上面

Puah

推撚爆佢

應該唔係巧合.....

橙色果個唔係用黎固定條頸咩??

呢樣都係我一直唔信被自殺既原因 冇理由滅口滅得咁徹底嫁WO 仲左家人都仲有一兩個朋友掛? 直到呢單...

浸死點會有血流……

睇黎真係無謂再同full gear狗對峙
到時被捕就變浮屍
麻包袋等休班狗可能仲實際啲

有無得去現場保存DNA, 將來有用

原諒我無知
衛星係咪連你沖緊涼都睇到先

會唔會係想嚇到我地唔敢出黎反正佢地擺明殺人我地都奈佢唔何

佢哋真心 以為示威者先係人渣, 先至係最恐佈!

屍水？

女女女............

RIP

橙色個個係固定頭部 護頸椎嫁..
但都好可能係廢事個頭亂fing ~!

浸死會有血嘅咩？

好方法
或者用航拍

班狗叫問pprb

等d狗出晒黎回應先好放啊

屌啲狗，正仆街

香港好多獨生子女嘛

屌佢老母 quit左份工日日出黎啦 呢家同64有咩撚分別

唔係 佢個個位係出面 處理屍體應該會影到

我就係想咁講

睇返水流紀錄，留去荃灣海濱花園嘅水流方向應該係由9月24號早上五時開始

會唔會有晨運客經過見到可疑人物

屌你老母

我地可以點

唔撚係掛

sorry, 眼殘, 自膠

最衰有人死係媒體上仲係捕風捉影緊 如果真係比蘋果立場一手周到棄屍，打死狗都唔會有問題

大家今晚一定要去睇逆權公民 又係警察用私刑

會唔會係死者比人重擊頭部大量出血死，但係條屍海入面浸得短時間就比人發現，所以仲有血？

如果係男
比popo打死的死因通常骨折碎內臟,係會出血

我冇嘢講

兩部都係狗車

仲要應該畀人打,就咁浸水點會有血

有無人識事主
其實成個九月有幾多單

浮屍會有血流？邊個信

屌你老母 反送中之前香港有幾可有浮屍?
而家日日就幾條幾條咁浮上黎
擺明就係已經殺人掟落海
之前有手足話跳樓聽唔到巨響 而家就索全部落海
屌你地班死黑警呀

一定要推爆！！

中共：擺明殺你香港人又點,你香港人夠膽反抗咩

唔會。。又係女屍呱。。。

大家要打贏呢場仗先可以幫死者雪恨

又被自殺

放左上Twitter幫手推

痴撚線 依加係日日都有發現屍體案

似未死果陣綁住手入箱焗死

可能係各類內出血
本來係差館call白車仲可能救到
比人格硬浸死

其實都傻傻地，如果真係運屍，一定涉及多人，
有參與為求自保一定backup定D資料，以防將來俾人清算

我屌你老味！

推上國際 唔可以比更多人死

黑警殺人

斷到正斷到正斷到正斷到正

屋企人好多一係被監視
一係就唔知果個係自己細路
個個都話無可疑又無身份 點知姐??

你唔見左個細路一定又係去報警 咁佢地要監視你有幾難呀?

你有體溫咪睇到你做緊乜囉例如室內殺人打人
不過你身體個三點唔會咁細緻咁睇到

仆街 琴日先有手足開預言Po 果陣以為佢多心

推到黑警，港共仆街

tag Solomon yue啊
佢真係會覆你架
大家集中推呢個tweet

就算有證據，大把香港人都當無事發生過

屌 黑警必須死

fb 上面好多 friend, 話比你聽死左你知唔知。
估計，依家死果d 有d 係義士，有d 係義士家屬，佢地係認屍時反抗順手殺埋

後生黑衫褲

仲有冇update被自殺數據？
死因，姓別，衣著等？
唔想做連登神探希望炒車痴撚線極恐怖

推呀屌你老母

係咪可以民間記者會講呢件事

隻手好似生前比人鎖住哂咁
有睇逆權公民應該都知黑警好鍾意用水刑 因為驗唔到表面傷
之後浸死左 再話佢跳海自殺 肺入哂水都冇問題

最近跳樓同浮屍多到離譜
希望有記者做下統計，去狗發布會質問

預言中左
記者會有冇得屌

真係斷到正

放心啦
佢地一早知
衞星影撚哂

推！殺人填命呀！

好撚癲

心知肚明佢地做緊乜但又冇辦法阻止

都話send 假msg俾人話走咗佬，父母有啲可能根本就藍絲，死個仔女wfc

呢個有冇得煲大佢
有曬證據啦

巴打中左

push dhlm

擺明做比你地睇 你地都做唔到啲咩

陰濕過64

初初仲會諗班仆街真係夠膽殺？
但係諗深一層，佢地已經唔當義士係人，連記者會都開到聲講去人化嘅說話
對呢班殺人犯黎講虐殺囚犯可能反而係一種享受，咁就不難理解嗰日掩住阿叔把口嗰條魔警笑得咁開心嘅原因
殺第一個可能仲有猶疑，但洗濕咗個頭就越殺越興奮越殺越多
希望美國快啲制裁黑警再將佢地列為恐怖組織

幾時有清算隊？麻布隊？？有叫埋我

真係要不自殺宣言。。

痴撚線, 個手足真係預言中左

其實會唔會係阿蛇放風
所以冇相

真獅鳥

有無死者家屬/朋友/親戚出黎？

你又知佢地知？

我屌佢老味

屌 cls

6月至九月發生250宗不正常死亡個案

你老母死撚咗，
黑警又唔做嘢唔認人又無人通知你，
你咪當失蹤囉

浮屍平時少到要上A1,
宜家多到一個點, 你話冇人被打死點都唔會信啦

屌
仆街狗
殺人者填命
幫兇就全家殘廢

佢地有能力做到呢個唔出奇
但唔代表佢地要為你而咁做

琴日個預言

推到記者問popo
推到民間記者會講

太多往例
今次係最強力證明

黑警要還架！屌你老母！

呢個要推！

真係好撚心痛，死黑警！
可唔可能做返d國際文宣整合下最近大量被自殺個案，同埋新屋嶺既狀況
幾時清算黑警，推翻共產黨！

推呀屌

如果支那國安配合既話，家屬直情同你講佢冇生過仔都得

有無人知 係咪女屍？

有冇人查車牌呀
果幾部車咩背景

佩洛西份statement 好明顯
話有人被警暴所殺

俾外媒知道真相 侵侵出兵

死黑警!!! 殺人填命!!!

姓別:男
衣著:上身冇著衫 下身黑色長褲 一對黑色波鞋

retweeted

Holy shit推爆

你咁樣講得兩句邊有人會信架......
你起碼話埋自從示威以黎自殺率異常地高
男o既跳樓女o既浮屍
然後有傳言話警察殺人
直到尋晚有人話見到警察o係荃灣河邊徘徊好可疑, 叫人留意下今日可能有浮屍
結果今日即有

屌，又有

香港人幾時先識醒啊 屌你
宜家對家做乜都得啊！！！
知道個分別未啊 近期大部分自殺 浮屍都係自己人啊
失敗撚 fc撚 散水撚 我fc你地全部人老母啊
自己調整心態啦 如果唔係我肯定他朝君體也相同

而家隻手遮天，交咩代日日講大話

RIP 義士
沉冤待雪

跳海唔搵消防水鬼？

[突發] 筲箕灣有人跳樓！！！！！！！

唉屌

殺入新屋嶺⋯⋯

警察殺人放火金腰帶
我地可以點。。。我個心好痛好痛

死左6個鐘之後 維持1至3日

其實預告果個可能係良心警....
希望多D良心警比D有力證據我地篤殺人魔警出黎

公道啲講 假如真係自殺嘅
都可以係水入面撞擊到硬物所以死左之後仲有血流
但你信唔信呢樣野 我就唔信啦
加埋前面仲有張相手部彊硬
我會相信係至少死左一段時間
起碼都過24小時 而且死嗰陣對手都一定係維持緊一個pose先會咁硬法啦

屌屍體預言個樓主仲未上水
中到應一應

有無可能多咁多浮屍 全撚部都無可疑？

狗車

...
就係想講父母雙亡又無咩親密朋友嘅人

一早已經知道

諗諗下 你地記唔記得 上次831太子 有班手足咪話行路事走嘅 個班好似無乜人出嚟講過野咁

屌你
今時今日仲講良心警

之前HOCC嗰啲去美國會面嗰陣有美國佬喺呢啲官方場合提到香港警察殺過人

點解無人道組織出聲

求你地 唔好放過警犬得唔得 唔好當無野 得唔得

好撚恐怖日日都有浮屍。
究竟殺左幾多人？

到底死左幾多人

其實最近聲稱係自殺同搵到屍果D
最離奇係冇家人認屍?

無可能
唔洗再考究
因為警察係有殺人

佢都有話佢唔方便影相

每日一屍體
宗宗無可疑
啲人無親戚朋友？？

屌今次冇得你唔信 更加肯定到之前個啲都係被自殺 有咩理由以前香港都冇乜浮屍 而家一黎就咁撚多單 你真係當我地傻定你地自己係傻

點解可以咁撚誇張

應該要講埋有人前一晚喺網上正確預言棄屍地點⋯⋯

快啲拎出嚟 拎咗出嚟你仲安全 因為拎咗嘅話佢地想滅聲都已經無用

好恐怖，呢班人幾時先有報應

對手咁一定係死之前維持喱個pose

佢地既情報網唔係你想像中咁簡單

當yellow object都講得出，你期待呢班狗有幾荒謬嘅野做唔出？

拍戲先有嘅情節 現實竟然有

仲有對腳向前曲

點解咁多血？

荃灣浮屍Live

個動作腳微曲
手係前面
似係死前有野綁手 個人打側縮埋一舊咗
打返直就係咁樣
各位可以試一次

推到班仆街死撚晒

自殺跳海唔會有傷口流血
有血流出黎一定是他殺
因為水阻會減慢流血速度
所以死亡時間絕對是琴晚
同預言post時間完全吻合

係

因為屋企人都死埋等人認屍

跳海出便衣揾？

唔係當你傻 而係你吹佢唔漲

可能係知情良心警.....
記者可唔可以問下呢幾架車尋晚去做左咩黎?
架車係唔係警方

推爆佢 屌 斷正

打都未打過就話打唔過

家人做哂浮屍 軟禁 受威脅 非人道對待
你覺得冇可能咩？

殺人犯

雙手向前
到底死前做緊咩

無錯
Cia 就算有料都唔會放出黎
有政治考量
但我就認為佢地一早知
睇聽證會就知美國非常清楚香港一舉一動

個姿勢似唔似警狗拖人果時...好鐘意拉人對手.......

你唔反抗 佢地又點會有報應？

diu真係預告咁
香港人一定要幫佢地搵返個真相

俾黑警綁住打
打死咗
棄屍

擺明死左先棄唔係自己跳海啦
隻手邊會咁直

黑警話identify唔到死者身份，點contact 佢地屋企人，屋企人又點知佢地新人死左，最多繼續係失蹤人口list上面等消息

tg 有傳過屋企人回歸祖國 但係冇fact checked

整合返d浮屍/墜樓時間放twitter
2019年香港自殺資料統計

點解會有血

義士連義士家屬，應該有一百，警犬依家最煩既就係唔可以一次過擺好多屍體出黎，雪到硬晒

推 有live

真係好傷心，遺體既僵硬狀況明顯就係被鎖手扣同拘留時既姿勢
唔好再話要fact check了，事實根本係發生左而有啲人依然唔肯相信

原來秘密錄音林鄭話得2000勇武, 唔係諗住拉哂佢地
係諗住殺撚哂佢地

我地依家係比咩政權管治緊呀??!??!?!

開始懷疑係中共運屍落黎掉 製造白色恐怖 邊有可能個個無親無戚

香港人 肯醒未 如果你怯就輸一世

其實屍身變硬唔係反而死冇耐？死耐咗先會回軟

Solomon like左

推tweet呀屌！！

講左

最大機會拎到證據係得果D人
而且全香港咁大
半夜由市民去留意有一般車係載住黑警做野係冇咩可能....
希望有奇蹟爆左出黎

連親戚都殺晒

都有機會

捉完會唔會綁住打啊？
你唔係仲以為係捉嗰時錯手殺？

屌...

rip

如果浮得耐，血應該放晒
仲引埋啲魚嚟食

血仲咁鮮紅，即係浮左無耐！

魔警想殺幾多人先會收手

跳樓冇血海上發現屍體係咩事

手個動作好怪
死後要定左係呢個姿勢先會咁樣硬？

東方呢

都無得認屍 點講

痴L線

twitter retweet 請 @SolomonYue

我都睇梗隻手 如果係海到死 應該會手向上咁冇知覺地死 但佢手似抱住啲嘢咁

有冇人起到個兩架車牌底

尋晚好似有人開post預言中左

每一單都無人做路祭

推 而家黑警已經係隨意殺人加非法棄屍 草菅人命

Solomon睇到啦
仲like左

其實...好似...牙齒係可以搵到DNA?

好似winter on fire烏黑蘭咁，開頭都係話D人失蹤，其實警察殺咗人

中左

對住中共你諗嘅所有嘢都有80%以上可能
可以唔駛fact check

佢哋係真係想殺死啲「曱甴」，that’s for sure

預言巴要小心, 可能黑狗已經想搵佢出嚟

太多

推淚

屌 點解佢地要棄屍落海 可能就係因為最後係水刑？

好多後生都同屋企割蓆，離家出走
無聯絡唔奇

警察做野唔洗你理有咩就去問pprb

宜家班黑警應該全力輯兇搵第一手資料條友出黎，睇下佢手上有冇成支牙膏未唧出黎

我都覺得係女仔黎。。。

中共慣常手法黎啦

香港人仲未識醒

天有眼 有報應架 仆街政府

有無人諗過呢單係私人恩怨...
推落黑警到？

一定要推

講真
有指模就大可以揾入境對身份揾家人
只係黑警唔去同入境查
咩原因大家知

收到call搵屍唔係睇水呀

點解會咁諗

原po樓主如果係真
快d飛的去美領擇名先啦

直播話目測似係男，上身赤裸平胸短髮

推比議員

收皮啦你死黑警

佢影相既話佢都變埋浮屍

我要真相

俾索帶扎住……

今次有曬證據
黑警正仆街

推
好撚恐怖..屌

預言家做咩琴日唔call記者?

痴撚線。喊左

point

現今科技 搵到一個人身份唔難

係唔比人做先係問題.

而家民選議員全部唔敢講野，因佢地知道背後個嚴重性，
美國係香港既大孖沙一定要出聲，否則黎緊隨時有美國公民出事

cls 成班係到自導自演 自己棄又要去番扮跟進 真係好撚恐怖

希望死者安息\|/

鞋會唔會有機會認下?
其實係唔係可以證明如果被棄屍死者係最近示威被捕
可以推斷同魔警有關?

驗屍官其實係咪under 警察部門？如果唔係黑警都叫仲有一關未過

跟據之前被自殺案, 浮屍應該係女屍, 今次係唔係?

手指模都可以啦智能身份證

現場直播

最怕記者到場，就馬上有班防暴話佢係暴徒，溶左佢

殺晒未得

如果只浸一日 應該仲認到樣

成班黑警仲扮哂嘢查案

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

唔需要搵真相
連登尋日個post就係真相
大家要主力跟呢單野

武鬥要搞到上中共，只係搞到港共有咩用
冇武器冇兵，點鬥

私乜鳩恩怨 又想轉視線啊? 收皮啦屌你老母

其實浸左唔係好耐 指紋未甩架............

都會有朋友同學同事 唔見左個人冇理由冇上網同人講 唔通壓晒contact list 所有人
上面講大陸運屍反而有機會..

好多可能性
點諗都好恐怖

其實死者唔公開姓名.好難查
呢排死左個堆可能就係太子站死者既所有家屬

屌？

連登仔，推爆twitter, 國際文宣

香港普遍人都係火燒唔埋身唔識縮
慢慢啦 對住佢地我已經冷靜哂啦

如果真係跳海
條屍應該係會發脹
點會係流血 DLKM

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

可能尋晚去睇位置，今朝先棄，所以條友可能啱啱死

CLS
無炒車

直播睇話冇著衫？

因為呢單有預言 仲要特登講埋車牌
其實無人check 到個3架車係咪去過現場
淨係check 到3架係警車
借勢推落黑警到....

查車牌先

條屍邊度發脹，仲要流晒血。殺人填命呀

個三架車車牌 快d check吓 謀殺

可以點樣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

運屍落黎唔奇, 大陸日日都有人維權失蹤
一屍兩用

係
更進一步係慢慢清除香港本土人口

喂
有冇咁多浮屍呀屌？

同解放軍一樣，未出

有冇諗過有人睇得出你係黑警？

其實問左又點...？你唔係覺得佢地會認呀嘛...

其實點解無傳媒或者議員跟進下？ 呢單黃晒

我地小市民除左瘋傳，無野做到

屌中曬 好恐怖

老老豆豆如果真係有人拍左片棄屍應該依家post出黎比大家backup啦

冇既話都有機會係謠言

CLS. 推

黑警要求死者與警方聯絡提供證據

只可以向前，唔可以後退

直播條友睇唔清楚講錯

人手轉：
收到消息：荃灣麗城，深井，青龍頭一帶可能將有屍體發現，懷疑有三架狗私家車停於海尾灣附近，車牌VR3206萬事得，NN4044萬事得，1066忘記英文字母，約有13/4名便衣行為可疑在附近探望海灣。因為不方便拍照，如有路經可留意。

而家呢個時勢 FB有人講呢D野一定會廣傳嫁啦

同事同學失蹤邊有人關心吖...

我覺得我地要反監視D狗

係一D海岸位 分析可能位置set cam

平均嚟講一年正常有幾多單浮屍發現案呢排好似好密

用黎打大老虎

起撚哂雞皮
POPO真係CLS

有無可能自己係警署入面已經搵桶咸水浸左幾日

死左先扔入海

有Now 東方記者問POPO 咩事 話搵返PPRB

呢單野大家一定要即刻放上twitter
迫美國佬跟進

今次想唔信班仆街黑警殺人都唔得

死既都係後生仔2-30
中共就係想咁做
日日放大陸人落黎溝淡你香港
一邊殺香港新一代
一邊放人落黎

幾明顯都好
繼續炒大佢先係最基本要做嘅野
一樣野唔係單純有人知就夠
係要將嗰樣野烙印係每個人嘅腦

棄屍時間同係咪岩岩死無直接關系

CLS 預言家
推post

仆街
比巴打講中

琴日東方已經報咗話有人跳海自殺黑警係現場進行搜救🤣 小心炒車

如果未死落水
死左之後身體入水會沉
等到發脹先會浮...之前有浮果D都係巨人觀

根據你個假設, 只會令風險更高, 因為
1. 社會高度關注
2. 黑警會認真查
3. 暴露左自己身份
自己低調處理, 仲安全

所以根本冇可能, 唔好Spin啦

push this

想喊……黑警殺人

無人意識到依件事有幾恐怖 而且仲唔係第一單啦

上身赤裸 鼻有血跡

香港警察真係好撚恐怖 在明擺明打7你恐嚇你 在暗殺埋你棄屍又扮查番冇可疑 呢個咩世界呀屌 冇皇法冇天理

link?

有良心就唔好俾呢件發生啦，開乜撚野預言post 姐 有咩用

點解可以有市民透過見到有差人鬼鬼鼠鼠，就成功預言浮屍出現？捉都正啦宜家

個LIVE話啲血係鼻到流出嚟

咪又係只會對住d狗唱毅進仔，肥媽

推到民記講

記者都要問黑警！！

我覺得正常都唔會講
同埋唔係話安全走左架咩？

link

屌你老母又係fc撚

live 話個鼻有血出喎 係咪因為比人扑頭 扑死左

多個諗法姐... 可以唔認同

如果係D 熱門棄屍位置放D 車CAM 駁尿袋 幾日回收一次有冇得諗??

屌
死黑警

屌......咁而家所有野都唔使fc
虐待輪姦殺人一定有

RIP

但條屍已經硬哂 應該死左一段時間

推呀！

yes

根本無可能

依家好明顯 係放左個炸彈警黑警身上
如果唔係黑警做 肯定全力同你查

無發脹 一定認到

點樣處理屍體都要問PPRB??????????????

我覺得唔會用警察身分（制服）安排棄屍
反而係接到通知有人已經棄屍佢地去附近搵
避免俾市民見到先

之前淺水灣係咁
Lee單又係咁

Rip

黑鞋

便衣搜證？仲要東方

不如解散警隊 再睇下有冇屍體發現啦

東方 爛鳩emoji 仲笑得出
啊蛇仲唔俾我捉到你

如我講男的打到骨折內贓碎,一無左水壓頂住就噴

收皮啦屌你老母
連登巴打尋晚已經預言
炒你老母車

女警A7199
問佢點樣處理屍體話問PPRB

笑乜撚野

2017年九龍灣橋底搵到條屍，話係露宿者，死因無可疑，case close, 屍都唔洗驗

［重開］全世界check車cam！！！

長期置頂

即刻搵人 mon 住其他兩個預言地方!

呢個死亡狀態係咪凍死。。。

隨時係良心發現..........一手果個好危險...

東方
同班狗夾埋做新聞

便衣

家人報左失蹤 但搵到條屍時 警察唔聯絡你 唔話俾你知係你個仔 你點知

就算自然死，點都要攞指毛比入境認身份，可以唔查？

你想一世都揭發唔到真相，定怕死?
我就唔怕死喇，但一定會做以下事情確保自己安全：

一定要搵蘋果call back up先
仲有，有啲望遠鏡可以裝喺手機上面
或者買個大少少鏡嘅望遠鏡，一樣可以擺起手機鏡頭上面
一係開FB live

推爆

屌你老母你第一日响連登呀？sosad忍撚住喊係笑咩？你條死on9仔搞分化，肯撚定係狗派嚟卧底！死全家啦你屌你老母！

好心寒...

屌痴撚線！黑警死全家都唔掂！

現場LIVE 話 有可能死者電話響過

日日有人死
但依排唔係跳樓就浮屍 唔尋常得離譜
以前聽得多既係跳軌
屍體發現係屋企 燒炭 服食安眠藥過多 etc.
無跡象顯示跳海自殺係常用自殺方法...
唉 屌

心情好沉重

符合埋

香港真係比你哋想像中
更加多人係無人無物，無咩社會網絡

唉

死者電話疑似響過

p

你唔怕死啫
唔怪得當事人喎 邊個想死

好撚不安

仆街, 琴日個post中撚左?

Yes madam

Chinazi

咁撚多浮屍
話冇野我唔信

仆街！
哩粒真係大核彈
預言講中左地點即係證明到啲狗有掉屍

全中

我覺得好難囉，因為除咗家人仲有朋友或其他識佢嘅人;咁樣數落去好龐大，即係無限loop，好難完全滅聲。

我都覺
資料詳細到咁？

Diu

推撚到你仆街

咁呢啲俾警察自己證明囉 自己查

希望巴打平安呀

黑警屈返佢係兇手都得
一手果個真係小心

你哋想一世都揭發唔到真相，定怕死?
死死死，搵唔到真相搞到我想死多啲

如果係我，我就唔怕死喇，但一定會做以下事情確保自己安全：

一定要搵蘋果call back up先、通知屋企人
仲有，有啲望遠鏡可以裝喺手機上面
或者買個大少少鏡嘅望遠鏡，一樣可以擺起手機鏡頭上面，我依家隨身帶
一係開FB live

點解隻手同腳咁奇怪

黑警殺人填命啊屌你

黑警殺人兇手 無一個係無辜

14年新聞，如果有傷會有呢個血量

報料條友一定係警察

我曾經謂過無份姦殺的popo都可能比人迫接觸凶器或托屍
只要一爆就比人屈謀殺

之前大埔都係東方第一時間到場
扮吓發脾氣 麻痺你哋咋

你咪報警囉
你估廢老有咁醒搵啱記者/立法會議員?

查車牌先啦

屌....

宜家係我問你係咪第一日「喺」連登阿屌你老母！sosad唔係解笑？咁係解乜撚阿？道歉啦！

推 PUSH

真相必有大白一天

賤種狗們 準備好他日死後落地獄無限輪迴受盡折磨未

手部僵硬，雙腳向前曲，似上左手扣跪係地下
可能死前長時間維持呢個pose？

咁快浮係水面係死左掉落海，如果係海浸死要幾日先會浮上黎！相信又係肺無水！

好心寒
可唔可以用車牌超底

我信有
唔出去打果批
就算真係前線我都信有 但問題係極少
有良心指果隻係相對有少少良心ONLY

一早講左
係有d傻鳩係咁話自己香港自己救
點救呀？唱24個鐘榮光呀？

佢會唔會係狗 捉左手足用佢地電話上緊連登.....

冇屍班？

照計浸死唔會有血
死者有傷口?

快撚啲制裁依班仆街

因為死者身上無證明文件
死者家屬只係知自己個仔女失左蹤
你認為人地家屬點樣做呀應該

查咗喇 扮老豆老母做接送

東方次次都有獨家料呀? 有冇咁巧合

唔似跳海浸死

擺明殺曬

......

影到棄屍仲駛撚交代，交人喇！

呢啲真係要搵有心嘅巴打絲打整理一下，一方面留個記錄，以便將來追究責任，討回公道；另一方面要引起國際關注，應該有NGO會做嘢跟進…

內容唔駛誇張，客觀可信更重要，如果有出名有公信力嘅外國媒體開file，做報告就更好…以前好多外國軍隊、軍政府嘅衰嘢，都係咁樣揭發出嚟㗎…

屌想組隊去現場睇屍

斷正呢次!

咪On9啦，大陸要處理仲易過掉落香港

你要知道對家係一個國家 一個政府 佢有無限人手資源顧問

中哂

唔認為係私人恩怨
有可能上面搵人落黎做野.想推落黑警度
因為我有大陸朋友同我講 話上面已經有公安扮香港便衣警察落黎捉人叫我小心
所以我有懷疑 呢D dity work係咪真係黑警做 同埋黑警真係夠膽做?
就算做..真係會渣埋警車去做野留低d咁低能既線索?

好似越黎越近接近事實 但其實越黎越遠

無可能浸死係綁手綁腳咁

凍死會除衫，因為凍到極致身體會覺得熱，反而會想除衫

好不安。。

好似話就算有人報失蹤
警方發現屍體時覺得唔係失蹤人士就唔需要通知「家屬」

有d嘢根本fc就等如要政府自己承認
你地覺得政府會唔會認呀？

搶屍得唔得？

我都覺 個姿勢好怪

咪撚比佢沉呀屌！

用警察身份可以有封鎖線
唔比市民進入呀麻

佢意思係話用黎製造白色恐怖兇香港人

Hey you! Fucking translate and tell the world!

Justice will not happen by itself.

好似拍戲被人綁住手掉落海咁

我建議唔洗再直接搵黑警出黎對質 捉晒d高官出來問

到底有幾冇人性先做得出
幫人抬屍班CID 究竟係咩心態
咁多人做野 有冇d 有良心警 會爆大獲
幾時有報應

跪求死者家屬指證

全力老豆搵仔

去到殺人咁大件事，班畜牲都可以唔出聲
如果真係仲有少少良知，就去領事館尋求政治庇護再講真相出黎

大把朋友親戚廣發搵人啦...

多到咁！太子死3個啫，唔通為左唔俾人知全家滅口? 希望我推理係錯！

common sense係suppose無傷口. 咁點會流血呢？

睇到？

下

Check下果2架私家車係咩人名下

有乜出奇啫 你諗到嘅就有可能 只不過未有方法證明
但係絕對唔係你個論點失實

隔離咁多樓啱係一啲都影唔到呀？

問題係就算失蹤左都應該會出黎發聲

性別?
又係女?

正解，變兩宗無頭公案，一宗失踪案，一宗自殺案

你係咪閱讀理解唔合格

係咪大埔連儂牆？

似男

內出血
水壓

全港三萬個死黑警都無一個俾人麻包袋
有時明明得一隻狗都唔敢埋去揪
大家應承我有落單狗就打啦好嘛
我已經隨時ready打狗

笑乜撚呀 阿sir

咁撚多人死自殺都會有下名 有親戚掉西瓜 唔好同我講呢一頭半個月全部都無名無姓

話有少少muscle , 無上身衫
心口係平既 似男

香港冇人行咇好耐啦

認同... 無咁蠢用警車做 好易比人發現 仲要呢d時候

岩一定要附近裝cam同搵記者

死咗咁多義士
和理非仲要龜縮到幾時
無退路架啦屌你地老母

心態就係自私關人撚事

用大機加鏡係可以影到

尋日有post預告左

雙手仲係向前，雙脚仲係微曲，好明顯死前係比人扎住手脚

班畜牲唔敢面向鏡頭

唔係個個有大機

全身赤裸係唔想家人直接想到係家人

華人社會避忌，做緊白事都宣傳咩...

我覺得今時今日白恐可能性唔大
只會激發民怨 冇可能咁冇腦

紙係包唔住火架 一有證據你班殺人犯一個都走唔甩

爆料個位唔即係入美領遲下就gg

香港地事實係大鳩把人 無人無物斷六親
特別係義士

之前好似有個大data統計左4/5月到而家自殺案，唔知有冇更新
btw浮屍女>男，裸/半裸為主？

唔係咁講
只要控制主要既人
其他人好易搞
譬如逼佢父母自己打電話辭職
同朋友扮冇事講電話etc

系男人尼 但頭部附近出血條屍攞返上尼既時侯 雙方手僵直 放左幾分鐘後出血

死者雙手......

我屌呀

單筒望遠鏡
用支架夾部手機埋去

我都有set好似幾百蚊

大家都知佢講大話

依張相一定要煲大去 邊到似自殺?

推到上宇宙

手足應該拍條遺言片以防被捕 失蹤之後就由信得過既人公開條片

屌，又嚟

呢三個月幾多手足被人拉送去新屋嶺？人地開槍我地都係用緊浮板咋 未計對家大把武器未出

預言家中了

雙手仲係向前，雙腳仲係微曲，好明顯死前仲係比人扎住手脚

睇唔清楚 咩事

我幫你開po全民一齊做

我諗緊下次又見到警察鬼鬼祟祟行動 有冇航拍撚可以跟下

有D失蹤左
扮朋友上黎連登開個POST 上黎話已搵返都一堆人信啦

你估呢度系中國咩

佢話上身冇著衫，胸部平坦喎
黑警除左？

唔好侮辱義士

總之呢單野要文宣大力搞，推上去國際

明顯係佢死左之後
放佢入車尾箱
所以呢個姿勢

但是兩樣都解到

好撚癲應該死左唔系好耐

上面仲有張係一上水面已經硬晒............

消防員唔可以斷定佢係明顯死亡

live 緊，話後生，短髮，黑褲，抓起睇嗰時係上身赤裸，唔肯定撈上嚟嘅時候有無著衫
上身平坦，似男性

同一時間鄺仔遇襲
會唔會又一次想spin 走件事
同831 / 輪姦事件一樣

白你老母恐
打多兩隻字會死？

中共就係咁無腦
到依家都未知？

月入十萬就包殺人

同意

進一步需要我地set暗位cam係海邊位置

可能位置set cam

如果係割席個d家庭應該仲未會信，過番一頭兩個月先會發現，到時呢場運動cool down 左，你想make noise 都無人理

而家係內戰呀, 屌
大家做好心理準備, 唔係行下街拖手仔就叫抗爭
而家係用人命鮮血黎抗爭!

可能家人唔知個仔比人拉左，以為佢失蹤？

又未必既，從個箱size看來，可能只係一d証物，準備上庭

我都覺得預言家係假市民

有冇巴打現場睇睇

一家4口,個仔打死左
個女比人夾左上大灣區威脅

有睇大陸維權CASE都知呢D野

郁啲你老母 我順手得唔撚得啊
唔支持你就屌有冇病啊撚樣

唔撚係啊。。。。

6月開始被自殺左幾多個人?

呢啲要fc

有無自殺數據整合
想po上twitter

今次要靠傳媒朋友幫手
之前d 狗仔隊咁勁乜乜偷食都影到
今次可唔可以幫下手跟下影到毀屍罪証

屌得好，
知唔知下禮拜二咩日子，依家唔嚇等幾時

不過都有難度
所以都諗唔明

黑狗求其拎啲紀錄出嚟話有人報失蹤話會跳海，尋日去揾過無，今日有又幾出奇 成班神探上身 打死都唔信啲狗蠢撚度十幾個著曬製服棄屍 仲要冇人影到
憎狗都要保持頭腦清醒

上身赤裸 有肌肉 面部有流血

死後長時間保持同一姿勢
肌肉無左彈性後就硬左

放大張相有膠紙封口既?

我咁諗啦 黑警應該係唔夠膽咁做
黑警既公信力越黎越低既時候
會唔會有D仆街殺人犯果D搞呢D野?

其實我地都係外行人
最好有法醫手足幫手睇下呢D蛛絲馬跡去判斷到....

live 緊，話後生，束短髮，黑褲，掀起嚟睇嗰時係上身赤裸，唔肯定撈上嚟嘅時候有無著衫
上身平坦，有肌肉，似男性，面部鼻嗰位置有血跡

咁講
而家咁多條屍身份係邊個都未FC 到呀

屌你老母中撚晒

侮你老母辱
出黎做下野都知啦 ON99咁
特別係返班

啱證物箱嚟的

乜撚嘢社會呀dllm

新聞唔會報全名 點都有下普通資料 而家係一鳩乜撚7野咩都無 死撚左無可疑

殺人填命！

當年荷蘭仔係西貢行刑式處決，比人燒淨排骨，咪又係搵唔到死者身份，電視CIA就真係得，現實班黑警邊度會做野

我諗唔係前線都未必信真係殺人
就好似FC撚要等FC咁

手腳疆硬一家唔係近幾個鐘死，仲要咁既動作，一定係死左雪藏再解凍流出後d血先咁深色，除左咁我諗唔到其他解釋

航拍太嘈，好易被發現

十幾條友搵

屌你死黑警

徐步高...

你食屎啦
義士就斷六親
你死全家就真

咁有冇狗收工？

仲屌得好喎 我就真係笑撚咗
你哋鍾意點就點啦 以為自己掌控局勢
灰撚哂

香港冇死刑架dllm!!!!!!仆街狗!!!!!

香港地事實係大鳩把人 無人無物斷六親 我認同
但你憑咩講特別係義士?
知唔知自己講野好撚柒?
我識好多義士都係家庭美滿架喎

但係呢排popo咁樣，做你所講嗰啲嘢唔係點都會有所懷疑咩？

agree
同事嘅嘢好多時姓甚名誰都未必記得，
射波wfc

唔排除有咁可能，佢地一直mon緊

架車仲可以點先炒？

仆街 下次見到有幾架狗場 要搵人camp定 拍片呀

依啲圖要SAVE撚哂去 無論幾不安 邊撚到似自殺

推啊

睇車牌應該係普通私家車
唔係平時果D狗車
同埋如果係運屍既
其中有架要係7人車/VAN仔?

佢地照做都唔驚，因為查佢唔到

始終都係要有片之類既證據先可以直擊要害, 但係衣家應該要集中係赤裸, 綁手自殺, 但係警狗話冇可疑既明顯矛盾位上面

文宣今日要即刻做野
再唔做野引起國際關注只會愈來愈多人無命

老實講如果警察要做呢啲事唔會咁易比人睇到架，佢地自己查開案，要做呢啲咁嚴重嘅事唔會咁求其的。

啱

請煲大

又一隻犬
Blocked

屌啊

有無咁撚多呀

緊急：
*****
數字唔會呃人
有無人或記者朋友有過去幾年發現屍體數字同呢幾個星期比較下？

死黑警

車

我都有諗過 而且係海上面影時
對手同塊面好白
似食雪條剛剛拎出黎果種結霜
無冒險

唉仆街冚家產黑警，又多一個義士死

現場有人話
警察好有良知㗎 係你哋多事咋嘛 搞咩訴求姐

所以最好有cam影到

之前有，831之後特別多，多左成倍

中共殺人

冇可疑

未有片未有證據
都唔能夠肯定到係黑狗做

Lm

毅進制，有時真係7左都唔知

我要公道兩個字

就係咁簡單。

又有風向撚帶緊唔係手足死 係白色恐怖啊
唔關黑警事㗎 佢哋冇殺人 唔噉殺人嘅
針唔吉到入肉唔知痛 火燒到埋身唔識縮
幼稚到死

今次係影到黑衫黑褲 撈左上黎再除

私底下搞掂隨時愈黎愈多人被人發現失蹤左
所以至要揚出黎

ON9 殺人呀而家
良知

有時唔好太高估對家

睇live聽到

點會無可能，當年國民黨喺台灣戒嚴時期明目張膽上門拉人，屈你係匪諜，之後就消失，殺十個唔怕，殺五十個，殺五十個都唔怕就殺一百個，務求起到震懾作用

便衣啊醒目仔

屍班會係死時身體底部有
可能係背脊

好無力 咩都做唔到

[今次斷到正一正啊DLLM] 今 晚 2100 荃 灣 漫 步

下 咩logic???????????

屍斑

日日都有咁多被自殺疑案，香港人係咪只能就咁算呢？!

我明白呀，但如果根據我個講法，咁樣連鎖反應落去除時係全部香港人或者起碼半個香港嘅人

佢放十幾人睇水
行左去最遠個位扔 等水慢慢流番入黎
好難影到佢扔入海

本身5成信 宜家9成

政府同警察唔會認嫁wo
所有都失蹤同自殺
我地可以點？
我都唔知
唯有五大訴求

D外國情報部門去哂邊

依家好易咩，咁多單得呢單咁啱俾一個樓主見到？ 有無聽過天網恢恢？

就係要比較下
最好有過去五年，每星期統計數字
如果係呢幾星期爆升就一定唔尋常

係，好嬲，好傷心，吹佢哋唔脹咁，那星……

Up

私刑都俾人錄低

如果警狗話無可疑
仲會唔會解剖驗屍?

良知？
第時你俾人捉番上大陸就係你講有良知既警察啊

屌 可唔可以唔係真

口鼻有血跡可能係腦出血

Ching好專業

所有死者一世會纏住你班有份打人丶殺人、有份棄屍丶有份隱暪、知情不報嘅黑警，所有黑警不得好死！

再唔成立獨立調查 公眾疑慮只會愈來愈多 因為而家係無人信黑警 前線真係唔洗再比壓力呢班黑警 應該要轉移目標搵返岩個方向

係唔係救生板有個固定個頭既COOL?

cls 大家都知發生咩事

其實係，要connect曬所有受害者家庭出嚟做核彈都需要啲時間

條ON9 婆仲話人作故仔

咁多人死，冇家屬出黎講嘢？

死者黑衫褲黑鞋

幾時行動升級？麻包袋

唔關手足事 都關黑警濫殺

毅進制，不解釋，當日新屋嶺話無人斷骨，最尾發現大部分被捕者都出現斷骨開始，我就信黑警乜都做得出

唔知點解我覺得我係現場會衝去認住個樣 我覺得依個係最後證據

中共比你更早 connect 晒D 家屬啦......

唔支持解散警隊真係人都不如

想逃避到幾時

呢個星期死左唔知幾多人
一個家屬親戚都冇出過嚟，明顯有啲野

可唔可以推上頭條呀?!!
十幾個黑警殺人!

就係覺得你地會咁諗
再者屍體放得越耐越危險，最快方法可能係咁

推！黑驚死全家

好似 逆權公民

大陸咁危險 都有好多家屬唔怕死衝出黎要公道
香港反而一個都無？

青龍頭附近有CCTV 架，攞唔到je ma, 自己走埋去影黑警，分分鐘自己都變埋浮屍，一齊上路

cls，有無咁巧合啊

又一件fc撚
Blocked

油塘個25歲女生前一定好痛苦

琴日有人講⋯

係
解釋唔到
冇死人排除唔到
死左人都冇太實質既證據

完美犯罪

其實邊有可能滅到聲，你既仔女比黑警仔女整死都會行出黎啦，朋友都會出聲啦

突破盲腸
咁啫係有可能唔係狗，係愛字頭，更可能係何妖手下 乜人都有可能啦

拎起果個係咪銀包

其實九月開始 total 有幾多單

個分別係人哋會直接做 話塔你就塔你
宜家個情況係去一二邊掉落海

Btw某啲人唔好一嚟就起哂鋼 討論吓好似殺咗佢老母咁

作者唔會咁做
未有實質證據好難做頭條。

突然咁講

會唔會有車CAM / 馬路CAM會影到預言POST講既車牌既車
尋晚由邊度去荃灣?

真係好撚心寒

捉曬上大陸“思想改造” “勞動”

嗰班友無得救
未到自己出事所以仲可以響度扮理性

我覺得咁多單殺人棄屍都動用咁多警力棄/執屍，係要全警隊有共犯嘅意識

直接做文宣, 殺狗算啦屌, 仲MON

中撚左

隔離post中咗？

其實咁多單被自殺案，有無整合所有人資料？被自殺既人有無關連？
被滅口真係唔出奇

有冇懶人包

其實之前一直都知黑警殺人棄屍，但都一直唔敢相信，一直希望係炒車，但見到今日D單，我終於忍唔住係甘喊，一諗到佢哋之前點樣比人打死就停唔到甘喊

我估一係俾左好多錢掩口費，一係...

有片再算啦

可能被綁住手腳，又可能已經無活動能力，然後掉入雪房雪到凍死，再掉入海

屍體雙手疑似緊握拳頭雙腳屈曲，可能係未死時凍到咁樣

利申：睇偵探小說

要煲大

要搵衛星圖片

班狗會分邊D容易滅聲

佢某哋仲未知道個對手嘅上頭係中共
你諗得到甚至乎你諗唔到嘅佢都會做到
太多呢啲人

又唔見有家屬燒衣或者現身俾到記者訪問㗎喎

你無撚野呀
831同新屋嶺使唔使片呀屌你老母

每次一起身就見人唔係跳樓就有浮屍熱門po頭幾個都係有人死 香港人係咪真係咁無腦

On9 同中共D 垃圾共產中文有咩分別？

連家屬都 ... ? Shit

？

但咁多單 加埋連鎖反應 真係無理由一d風聲都無

cls
真係好恐怖

推上國際呀
香港需要國際關注
殺下一個殺下又一個
咁同新彊有咩分別

呢位講得好
真係似監生凍死

特務殺人

唉，總之死得嘅都實係慘死。

仆街，咁多單
呢單可以話有啲證據啦掛

好似有機會，如果家人唔識上連登facebook等社交媒體就麻煩

我就係咁諗

一定係48小時內死先會冇屍疆

dllm浮屍撚係咁樣呀，自己睇吓浮屍應該咩樣再同上面啲相對比就知啦。on99

馬路cam正常都影到 啲隧道呀
如果無就可以縮範圍
但馬器cam市民邊拎得到

好撚誇張

其實仲有一個我唔想面對既真相，手足既父母可能係深藍。覺得當生少個。

虎毒不吃兒，但藍絲係真心會食自己後代既可怕生物。

自從第一個藍絲父母迫死一個手足既時候，佢哋就失去左作為哺乳類動物 / 鳥類既資格。

推 死黑警

痴撚線，真係中

推到有片煮死黑狗

正確，捉左先問住邊，扮叫家人保釋，然後直接捉捚家人

佢地就算有所有消息資料, 都唔會即刻攞出嚟, 要用到就會攞出嚟

有人死...無人報失蹤...全部孤兒...朋友都無

總之睇唔倒班畜生做嘢...講乜鳩都無撚用

推。

4個鐘度就已經開始凍架啦

推上頭條!

所以我好支持我地自己set cam
係D狗可能會做野附近 暗位cam
我地自己搵真相

有無巴打依加即刻過去圍住條屍

推10

拿拿拿
都話紙包唔住火喇
知唔知點解要日頭做
又要搵成班人發現丫
因為以家開始放清算名單喇
唔跟你班細既落去, 點保住高層丫

要想想International Criminal Court追究。 我Google過，支那不是羅馬條約簽署國，但是如果聯合國安全理事會決議，ICC可以追查。王岸然六月時好似講過，真係要追究，太恐怖了，粗口都不足以形容。

推9

Crazy

推8

Sorry for陰謀論少少
有冇諗過其實個預言係有人專登講岀黎，然後射個波落班狗到？
我唔係為班狗洗白，而係想大家諗多少少
不過我都係信係班狗做，只不過係比其他方向比大家諗諗
絕非有惡意！

光復香港 時代革命
班狗遲早被清算
黑警死全家

嘩 斷到正

現場直播
救護消防到場

推7

推6

唔係又係女屍呀？

我覺得係簡過。。睇過背景先落手 不論姦/殺
有啲人無乜朋友 無乜親人 或者自己住

屌 真係中咗

推5

推4

哩幾日有無示威者比人帶上狗仔私家車夾番去?

消防話再有人遇溺

剛收左隊

不少被捕者也稱黑警會開大冷氣

推3

push push pish

民主黨社區主任 易承聰直播緊

推2

推1

希望佢地做鬼都一定要搵害死佢地嘅人報仇

係，我信唔少手足係無人保釋

วิญญาณชั่วร้ายจะต้องตอบโต้

唔可以放過所有黑警

屌 打錯字

一定係48小時內死先會有屍疆
浸水 溫度跌得快左
總之就係最近一兩日內死啦

如果有衣著咁家人可能好快聯想到！只係猜想！

有機會，不過家屬朋友真係一D都冇應過

東方又黎，半個鐘內出報導

正常咁死法有冇？

有冇諗過如果你唔知果個死者身分 你點知死者就係你屋企人

但一個人毒極都應該有識佢嘅人掛

from google:

尸體痙攣是一種極其特殊、少見的肌肉僵硬現象。它是人死後沒有經過肌肉松弛而在臨死時的一瞬間，肌肉立即強硬收縮，並迅速形成尸僵，將肢體固定在臨死時的姿式。

尸體痙攣可以是局部的，也可以是全身的。局部尸體痙攣保存生前最後一瞬間的身體局部某些肌群收縮狀態。這種局部尸體痙攣比較多見。例如，某些拿刀刎頸、持槍自殺者，死後手中還緊握著致死工具：自勒死者，雙手還抓緊勒繩；生前溺死者手呈鷹爪狀，手中緊握水草、泥沙；某些中毒死者，還可以留下臨死時的痛苦表情，等等。全身尸體痙攣使尸體固定死亡前的全身姿式。在戰場上，有的士兵雖已死亡，但仍保留倚在樹上，手中端著槍，作射擊姿式；或者緊抱對方，與對方向歸于盡的姿式。在出現尸體痙攣的場合，大多是局部尸體痙攣，只有極少數呈全身尸體痙攣。

721 831 佢地都做得出
有咩唔夠膽做？

可能係佢唔想相信同樣作為香港人既差佬會咁對佢地。
我都唔想信，但事實擺在眼前。

其實呢 地下個小小血水

係唔會完全洗得走 你地霖下辦法收集到？

有冇人而家一齊去

應該會有身份 啱啱見到有銀包

咁如果班犬話無可疑呢

以前依d係A1大新聞

全城關注直至水落石出

而家 ... 全部不了了之

啲的士司機用開咩平台？
有冇玩咩facebook

跳海點會咁樣？對手向前伸直握拳而且仲要有血
大佬 今次好明顯係棄屍啦

有冇人可以係reddit 開post

好on9嬲到仆街 但係咩都做唔到

大撚把野可以做
收工無裝普通人又唔夠打，多人圍一個個又唔夠打
最多就係你呢種呃自己無野可以做坐係度求外國救你既垃圾。
自己都唔反抗日日高呼叫外國救你，唔係全球反中勢起人地同支那合作殺撚曬你呢種垃圾添啦

有銀包...但都唔會話搵到身份架啦.....

點解會有血...

雖然無實質證據，但呢排真係勁明顯地多屍體發現。

DLLM!!!!!!!!!!!!!!好嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

無力感....我地而家可以做D咩?

推到有數據
報館無理由無統計數字

如果班狗話無可疑
咁班狗就最有可疑
自己人殺就最想快啲close file

起碼可以自己辦法check到可能消息 收集到的話

個鼻有血水, 有冇可能係831速龍打死幾個紅色牌?

有

見到有身分證

再睇落去

煲大佢啊 大家check車cam啊

上twitter

跟住retweet!!

其實香港有8成以上嘅人都係多一事不如少一事，有幾多個好似之前死咗個的士司機家屬咁

覺唔覺得係特登咁明顯，又冇實質證據
同埋咁多人棄屍，執屍又咁多人，係要全警隊有共犯意識

其實大家太集中831
根本其他地方死亡人數只會更多

有部分人係非示威場所被綁上車

浮屍有血出
跳樓無血
屌你老母黑狗

我覺得係家屬都俾人滅埋口，咁解釋到點解D奇怪自殺案有老有嫩

對唔住啦 得唔得？
重點喺唔喺呢度啊 駛唔駛咬撚住唔放啊？
正題
中共冇腦 人哋咁撚多智囊 你估真係廢嘅咩
佢哋對內就on99啫 一致對外嘅時候醒撚過你啦
你分析吓個形勢先啦
咁多人死 全部俾你哋兜到白色恐怖 佢仲怕咩咁做？
啱唔啱啊軍師

有冇得驗

識唔代表會關心架嘛...
香港人啲冷漠...

仲要係撈左上岸都流咁多血，如果話係海中被魚食，被海浪水流沖去石頭撞傷，我就唔信

係超市買嘅冰鮮雞，解凍後有時會有血水流出

謝巴打

但前題係無車牌既話又點會忙懷疑係狗做
車牌係重點

快啲推上去
預言家樓主求上水

你諗到既野 兇手都會諗到
你估佢地識唔識得滅聲?

現場直播
約5分鐘前
救護消防離開

我都覺得係雪過

唔可以俾佢沉

衛生署既法醫絕對唔可信，佢地隨時受POPO指使亂作法醫報告

呢招撓過法律去恐嚇香港人又唔會比國際有藉口

想問機會率要幾高，先至會有狗車琴日出現係今日案發現場
琴日出狗車 dumping 先至唔會有人懷疑，反而出幾架私家車，同夜晚棄屍先有人懷疑。
可能狗總經已成立左棄屍組，待事件完結後組肙包升職，換新身份兼移民，所以連 OT 錢都慳番

法醫權威楊日松的解釋，認為「七孔流血」是因屍體在水中受壓很大，離水後壓力會漸漸放鬆，喉嚨等黏膜組織離水而開始積血，一經搬動，血管破裂，血水便從眼耳鼻口流出，造成所謂「靈異現象」

收集到 自然send去外國

知道幾大及死幾耐 應該可能

然後就靠我地自己搵新聞比對時間啦

當然只係我霖到其中一法啦 佢可能洗地洗得七七八八

推啊！

我覺得其實都有可能係之前蘋果報導831太子路軌逃生嘅人仕(有人當晚報料，但之後無音訊無報平安，可能全都被捉滅口)，咁就解釋到點解突然咁多命案係中老年人

當佢哋一棍棍咁扑落嚟嘅時候
我已經冇當佢哋喺香港人
只會係敵人

我都有咁諗過 你亦都可以諗班狗係落order殺人 但做既唔係警隊既人 可能係黑社會/新移民

所以佢地先可以聲大大否認殺人

屌 唔撚係呀 真係中咗?

64可以光明正大殺人

而家係暗殺

嘩琴晚先有人講完

直播聽到話公務員要去食晏,唔理條屍

係咪唔係直系親屬做唔到野？
未必個個都識得搵星火

推撚爆佢啦

據現場有街坊指出
接報後一小時救護消防才到場
並是由街坊報警先有消防救護

但事實係就算有晒證據證明係班狗殺人 我地都咬佢地唔入 支共一日重係到淋病同班狗就可以繼續為所欲為 呢樣先係最撚嬲嘅嘢

CLS

所以浮屍數量vs真失蹤人數量 數成正比
因為家人都滅埋聲

好明顯啦 捉鳩黑警出嚟打head shoot

如果呢單野係私人恩怨 更加唔會推比黑警
因為如果唔係黑警做 佢地實查到有幾仔細得咁仔細洗嫌

推
太嚴重

當然唔好佢地走左立即做

走曬 先行過去望望地下

除非佢地仆街到封左個area

同意
呢個時勢班狗講乜我地都唔撚信㗎喇
唯有睇下今日4點班狗吠成點

對唔住琴晚說服自己一定係炒車冇出到去搵你

而家形勢好危險
有無白宮聯署
要比trump知道

中左。真係打死左好多人

而家要靠大量市民車cam做流動mon 車
只要重組到就會知道更多事
例如架車係唔係響邊度開始運屍？
殮葬？醫院？

係喎！依家直頭係「你地吹我唔脹咁款」，罷明嚟緊係要我地習慣啞忍同硬食

小心炒車
11點幾報左警, 已經有消防去做打撈
岩岩再黎果班係有街坊再報警先到, 冇事就收左隊

去運輸署查下車牌

家屬到左

班狗一直都係背鏡望海

fact check撚仲唔出黎check
屌你咁中意check

現場直播
12:58pm
家屬到場
2名女士

死黑警謀殺市民 仲要非法處理屍體

家屬到場

家屬: 唔關五大訴求事

其實係香港殺左人好難蓋得住 除非你真係搞人地全家 咁但係你越搞越多人 總會有其他親戚朋友同事發覺有人唔見左 點解好似無乜人出聲咁？

又有 "家屬" 出現啦

//法醫權威楊日松的解釋，認為「七孔流血」是因屍體在水中受壓很大，離水後壓力會漸漸放鬆，喉嚨等黏膜組織離水而開始積血，一經搬動，血管破裂，血水便從眼耳鼻口流出，造成所謂「靈異現象」。//
可疑之處，不是有血，是預言有浮屍！

831，新屋嶺，屍體發現

三樣野連埋一齊
自己諗

自稱家屬嘅人到場

好多人係到

咁64又唔係光明正大

真．家屬？

hit and run 黑警
不留手

無人知

唔好信

無唔見到
係死左 發現屍體
「家屬」到場 無可疑
Close file

一手 係現場 有家屬到話唔關修列事

現場直播

死者家屬到場時
即表示不關五大訴求事

屌
此地無銀
更加confirm

Kill啦仲hit

咁關咩事? 自己跳? 硬到咁 黎到第一句就咁講

又會咁岩依單有家屬

睇相見有褲有鞋

反應呢？

因為穿左崩

唔出奇，全家殺晒
但問題係，被殺既家人都有朋友同事屋企人
點解先兩個月都無尋人？

有LIVE 住呀嘛
即刻打比霞姨啦

一到場第一句就話唔關五大訴求事

今次係男死者

家屬會唔會被要脅

冇話呢個唔係事實 冇話唔信831同新屋嶺
只係唔想全世界又去查案 ...
有片有成個過程就話姐... 衣家講咩都冇用啦
班狗會認咩?? 唔會囉!
我哋係要有實質證據先討論到落去
唔想好似高秀蘭單野咁... 炒晒車

唔好去咁遠 散佈恐慌 要都家人滅聲其實好難 你家人都會有人識 一路滅落去滅得幾多。
反而係啲親屬關係疏離 可能反左面或者十年唔見一次 無朋友既摺友 要好小心

講個笑話：香港警賊

可能係popo個白色箱度 果陣係未死

所以先咁嘅pose

謝振中: 自殺者身份有待詳細檢驗 警方對示威者以巧合事件盲目抹黑予以強烈遣責 !!

睇直播好似一黎就講
有少少強硬FEEL

蘋果爆料 FYI WhatsApp《蘋果》或致電：63836568
好人一生平安

就係呢單揚晒 所以先搵2個家屬出黎

真家屬定係

個家屬好強調係自殺 唔關五大訴求事

CLS 簡直係恐怖份子

rest in peace. thank you for your bravery.

個LIVE係咪ON9架 真相浮唔到面先係對死者唔撚尊重

自己對號入座
擺明關事

Live link?
Spread

硬到咁自殺呀 邊個信呀 個POSE 咁樣

逢禮拜六日休息，一至五開工丟屍

個家屬又咁清楚咁嘅

其實係咪真係冇嘢可以做到？眼白白望住咁多新聞，真係好無助

天網恢恢。。。就睇住吧 人中渣滓！

咁至少仍而家都仲影緊既.......

呢三個月證明咗好多香港人其實唔冷漠……

一手 岩岩有街坊大叫殺人凶手 家屬喊住大叫話我都支持反修例 我地唔係手足咩

霞姨

有家屬去左認屍
佢地話佢地都支持反送中 但佢係真自殺

有冇人聽到佢屋企人大叫話唔會自殺架

死左先掟落海唔會吸到咸水入肺架喎，雖然法醫都係佢地嘅人

個阿叔

- 家屬到場時, 第一句就講唔關五大訴求事
- 家屬一聽到街坊叫殺人兇手就勁大反應

聽到話唔關五大訴求事
但手足佢黑衫黑褲黑鞋

再三強調唔關修例事 係自殺

唔識睇
係唔係即係係西去東

屌 好撚怪

一落到黎就知係自殺呀?
哦 咁樣

有無人影一影 家屬同遺樣
仆街都咁話

驚慌會喬裝不同人士。。。
喬裝"家屬"❗️❓

咩bot?

好對白feel

有無法證先鋒？
咩情況下死後仲有鮮紅色血流

有人問點解唔燒左佢 或者放上大陸
我覺得原因係燒左佢狗仔close唔到file 因為你無可能自己燒自己變灰 但掉落海佢可以話自殺無可疑 close file .
而車上大陸就需要過關牽涉其他部門？？？拉大陸落水？？

無知一問，一個淹死既人，死時候既姿勢應該係四支係周圍撥挣扎咁死。睇圖條屍雙手扼拳放於胸前……至少佢唔係淹死，係棄屍既機率非常高。

三種可能性
一.假冒嘅
二.極端紅底 真係有大義滅親嘅可能性（有安家費）
三.受威脅

在場人士都講緊 點解一黎到就知係自殺

9月7同呢單隻手都好似生前比人用索帶索住對手打死咁樣

64 當年係有不停捉記者搵菲林，唔俾佢地帶出境。Sony 當年專登叫人唔好公佈整好咗既數碼相機，有一部份重要既相片係來自當年既數碼相機。

唔會
風險太大
應該用支那貨船掉落海
警察收到通知就去附近搵

校巴咪即係私家車囉

呢個bot其實唔多準確
個個都可以report
report完唔會fc 就會話危險校巴

屌喇聲, 有冇可能浮屍會流血先, 可能又係班死黑警搞出黎

兩個女人自稱家屬 一來到就話：「唔關五大訴求事 我係死者家屬 專重下可唔可以唔好影」然後就入左去封鎖範圍

條屍上左來咁耐先有家屬出現？

日日都有究竟殺咗幾多人仆街死黑警
dllm 殺人犯

有無間道事前流出消息？

2. 紅底應該可排除, 上面有現場巴打講家屬都係反修例

肯定生命受到極大威脅先咁講

最可疑係呢點 同埋雙腿微屈向前 又係諗唔通...

Class 咁我可以話係佢哋殺添啦

明目張膽

自殺你唔見左個親人唔報警?
自殺點解對手會係咁樣樣?
一落黎第一句就開聲話唔關修例事
此地無銀

佢話係家屬就係家屬？

想請教唔係應該殮房先認屍ga咩?

一定要搵記者mon住殮房、全民搵死者家屬+車cam+海邊CCTV

家屬會喺黑警陪同下見法醫(正常情況下)，
自殺case必定會被解剖確定死因(正常情況下)，
請注意！身後事未必係由殯儀館或長生店接黎做，
政府係會將無人認領遺體按情況火葬或土葬(即係遺體唔一定經靈車運送離開殮房，而係由黑箱車運送(黃車5噸半，車斗上方有冷氣機果隻)
終點都會係沙嶺公墓(新屋嶺附近)

喂個家屬冇情緒咁冷靜既?

萬事小心

lm 狗喬裝埋死者家屬

越唔認越大機會係真

推

唉…以後大家真係要盡全力救人，唔想再見到人被自殺...

喬裝既野 邊個最叻

個家屬似係popo知揚咗請人黎做戲 有無家屬樣

我係黑警就唔會搵大陸幫處理屍體
依啲野自己搞最乾淨 比大陸搞即係比春袋大陸 秋後算帳

反正平時都係咁做 不論十年前 五年前
唔好以為啲狗係依幾個月先變黑

有圍觀人士大嗌:「殺人兇手！」

其中一個自稱家屬既女人: 「我都係支持反送中架！ 點解要影啊！」

要CALL 霞姨先

記住影家屬樣

9月7日個浮屍又係雙手一樣咁擺

黑驚無腦 未必

唔好中計

大佬，唔係指毛都冇下化，邊個信？

繼續跟住佢

721
811
831
新屋嶺

［街坊今晚自發悼念活動]
荃灣西海皮獻白花 盼手足安息 還手足真相
日期：9月24日
時間：1900 - 2300
地點：荃灣公園海傍（荃灣西鐵站D出口）
請街坊自行帶蠟燭及白花🙏🙏
亦可隨心帶備自己宗教的物件望死者安息 🙏
==============
👉市民悼念後亦可到荃灣廣場 對出空地
參與 逆權公民👊 放映會👈
==============
生要見人 死要見屍
無懼白色恐怖 還我被自殺真相

轉自tg

現場有好多人 記住影

屌 好恐怖

其實佢哋自稱係家屬
根本唔知真定假

同蘋果爆料要留資料
爆料者係犬應該唔敢留

浮屍幾乎一定係他殺
黑警仍然堅持用依種方式
係咪就係想話俾人知佢地隻手遮天
恐怖統治？

推！！

我係現場見到有身分證

警方會喺唔因唔同嘅場景 扮演唔同嘅角色

推到全世界見到呀屌

始終唔係好似家人咁直屬,反應可能無咁快,何況一路有失蹤人士post,朋友見到做唔到咩

@@

就係要話比你知佢地殺左人

依個手勢似你對手綁住
打到你內出血
然後扔你入水 慢慢沉底
你掙扎個人會好自然好似隻蝦咁
人身屈曲 手向上
浸完放入雪藏
再搵時機放落海
形成咁既姿勢
同疑似海上浮時
雙手同面部結霜
9估

推， 黑警殺人，琴日有手足post左

個家屬真定假

係咁叫人唔好影

通知家屬時可能已經話要censor

唔撚係呀嘛

呢個真 你只會知你個仔失蹤
但你唔會希望個仔係死左
第二就係唔排除比人滅埋聲

同大陸一樣
殺完人掟落河/海就算

有無source/相?

點解今時今日仲會講係反送中？
點解唔俾影，又唔係影條屍

有直播

好撚恐怖

呢單真係痴線
唔知目擊嗰個有冇事。。。

一手 全部人都討論緊家屬真偽 家屬而家情況冷靜同狗傾緊

好撚恐怖
支持填命 要每日有黑警死

條屍絕對唔係琴日放 班狗諗住琴日收屍 結果比預計遲左一日先到 造就昨日預言案

補充：
政府當無人認領遺體做的話，土葬會去沙嶺土葬地，火葬的話遺體會去火葬場先，再於每年集合一整年的骨灰放落沙嶺骨灰地立年份碑，落左去的話親屬永遠拎唔返。

利申：做殯儀

純推測
失蹤人口理論上一定係香港
因為你會有出入境記錄
咁你係香港失蹤 一係自己匿埋消聲匿跡 做個無名氏
一係就真係死左
好人好姐點會無lala玩消失
就算係總會有蛛絲馬跡揾到你 (我唔信個個有特工嘅技能玩消失)
死左的話就一了百了

有冇識救生員巴打

我自問都應該個幾兩個月無用過反送中呢個詞語......... 唉

依啲係黑警思維 唔關有無腦事
佢地係香港做依啲衰野唔係新鮮事
班狗都好驚比人摸到春袋

有腦的話就唔會殺人添啦

咁多同事朋友親戚都無？

呢個point都好難解釋

Cls 我地應該要做啲乜

我地離真正既武裝革命越黎越近了

我上面正正係講緊呢樣嘢， 咁樣滅聲滅落去隨時係全個香港嘅人。

點知？

洗頭艇

衰d講句 手足可唔可以影疑似家屬嘅樣上黎

喂好撚怪

現場

起底？

中咗預言

個LIVE 斷左

哇屌

一黎就講唔關 即係知咩事

死左好多人

真家屬

有無現場手足喺度？
家屬樣要影定

有冇咁L假

真家屬？

直播有人行前，之後就無啦啦停左

真家屬呢？

點解今次有家人咁快到 好可疑 起底thx

而家兩位自稱家屬既女人同幾隻狗狗圍埋斟左好耐
原本兩個女人來既時候冇戴口罩 而家戴左

現場手足有無咩事發生? LIVE 停左

有邊個黑警想打REPORT, 返警署要作文

邊度睇

影定家屬樣，但唔好po上黎住

呢個飯盒佢唔配食

比你砌低幾件又點 共產黨點會驚你
佢地零件嚟㗎咋 爛咗咪換過粒
有咩損失
唔係話乜都唔做等人救
而係要諗多啲方法 整文宣 前線可以繼續做
但唔係單純覺得齋靠武力就可以所謂惡出面令對家「驚」囉

都唔知係咪真係家屬黎

影家屬樣

要留意認屍制度好ON9，
去到公眾殮房話自己係親屬出到自己ID就做到後事，
即係話假扮家屬係絕對有可能，
黑警仲可以控制晒之後所有流程

哩頭講完個頭中，好難唔信嚕。

影

屌 斷撚正
同次前預言一撚樣

頭先直播cut 左，重有無直播

咁鬼

我有同一想法。政權要無聲無息下令一個人及其家屬消失唔難，點解咁揚？

1） 嚇到冇人再敢出黎反對
2） 暗示比人知佢地黃咗都唔驚

問題，我地應該點用英文解釋

一手 家屬已離開 未知完全離去定係上狗車

10月1日近了，中共係特登全香港人睇到呢件事

邊有咁冷靜 玩鳩我咩

真係好想大喊一場

屌 九成close file 無可疑

有冇人琴日嘅車cam影到呢幾架狗車 ？

一手 已上狗車

打曬冷震 痴線

補充
如果真係如我所講
打完放入一個大容器浸
可能係一啲化學液體或漂白水
所以浸到內出血咁
順手破壞證據

唔係估得準呀我屌你老母
係謀殺之後俾人見到棄屍過程呀

成班fc撚 到今日都唔肯面對現實

吊住入雪櫃

你講得好啱

死晒七百萬人共慘黨都唔會理你

佢根本冇當過人係人

唔令到佢哋驚, 都要令到佢哋煩下
精神上折磨佢哋同家人
打擊大集團由底層打起

唉 推

果個咁既易承聰
家屬黎到就懶有道德咁行開左
乜嘢都影唔到
點會有真相呀仆街

謝旻澤 Ronald Tse is live now
— at 海濱花園 Riviera Gardens
直播 - 海濱懷疑浮屍現場

繼續live
推

點解Twitter好似無乜講呢件事？

有咩好笑？

一手 黑箱車到

開live?

都可以 但佢手似攬住啲野向內彎

如果個家屬係同路人 個死者一定唔會尋死
自尋短見多數係屋企人有藍絲有異見。。
你諗下屋企個個同聲同氣 點都有支撐力量 冇絕望感

正常屋企人過身，傷心都嚟唔切，仲要如果浸過應該面目全非，見到會仲傷心，野都唔想多講。邊撚道會有人一開波就講唔關反送中事。

易承聰 Facebook

前面有手足post咗
可以幫手retweet呢個先

係喇係喇
不被捕不流血吖嘛

仲好意思講時代革命
繼續念力抗共啦

咁更加要影

仵工到場

兩名自稱家屬女子跟隨女警上左警車走

點解今次無記者過去咁

謝!

夜少少又公佈話冇可疑

點解twitter好似冇咩人講

預言po個樓主會唔會係警？

屌咩 跟本就黑警殺人

屌⋯⋯⋯

此地無銀三百兩

痴撚線，好恐怖

推 可以做啲咩

RT左
希望solomon yue會睇

而家係擺明殺人，等你地知道，唔好再示威。

大昌行登記車主

家屬似演員

又或者根本以為佢離家出走,以為重係新屋嶺,以為著左草。唔敢報警驚惹懷疑。再唔係解左電話鎖,自導自演一次著草風聲冇咁緊就反黎,屋企人為左保護佢唔出聲,但原來人間蒸發左

雪過

見到唔該拍片，要佢斷正啊

一手 再有兩名家屬到場

家屬身份成疑，可能係林記，影完宣傳片交差，跟住黑警話無可疑

有冇Twitter account?

前面有手足post咗
可以幫手retweet呢個先

唔可以就咁算

死左仲要無人認無人拜

wtf?黎完2個又2個?

點解會有HID
海入面點同浮屍落HID

好怪
正常屋企人死左咁傷心係咩都唔想講

今次年老女士 現場嚎哭 比較似真家屬

黑警殺人犯

40-60 正正就係生得出15-25左右既人
好有可能就係佢地父親甚至阿公阿婆輩既人...

咁多屍，其中一些係家屬。其餘家屬可能收錢唔出聲，亦可能仲困住，亦可能藍屍去配合。很多情況。亦可能認左屍就算。我估黑警係case to case去處理每個屍體。而新屋嶺應係停屍地方。

他身穿黑衫黑褲及黑鞋，身上有傷痕。警方正調查男子身世及其墮海原因。

認住家屬啲樣

總唔會全部人父母都係藍絲 仲要係深藍到愛國多過自己個仔女果隻
香港人通常生得一兩個 每一個都好寶貴 你獨子死左再點威迫利誘你都無用架鍋

DLLM黑警mon post狗 DLLM

如果真係家屬，會傷心唔知講乜，點會一開口就解釋係自殺，此地無銀三百兩

推

前面有手足post咗
有twitter嘅巴絲可以幫手retweet呢個先

真相大白
黑警錯人打死人
掟落海毀屍滅跡俾人見到放上連登
一日後出現浮屍
身上有傷痕

廢事同班垃圾講扮訓既人唔會叫得醒
個個都想做民主free rider
比一萬個理由佢叫佢地還手，佢都會諗一個籍口出來所以唔做
坐係度叫外國就會有人救你囉
非洲日日有人餓死叫你香港人咁有錢去養曬佢地，你啋佢都有味啦
但又會講得出叫國際拯救香港幫你抗共解放你噁心到

幫手推 黑警落地獄 必得清算

咁岩岩叫人唔影又邊位

又咁講，可能關係本身都唔好?

但我有點唸唔明
黑警點解唔換埋佢件3
今次真係黑3黑庫黑鞋

身上有傷痕?

應該好快會話搵到遺書乜乜乜

鼻有血

唔好沉

有同感

義士一路好走

我只係唔明點解琴日有人可以預言得到

就算係深藍家屬，一去到現場就知道係自殺？死者就比佢知？仲要第一時間解釋係自殺，完全違反常理。

咪係
查都未查話係自殺

建議吊住個所謂嘅家屬尾 可能會有意外收穫

現場手足 有一個白色衫 斜揹細袋 白波鞋 大家睇下似唔似cid 一直係人群

外媒！！！

一手
發現時雙腳向天(鞋底向水面)
倒豎葱式
全身黑衫褲
見消防救佢上水面後
口鼻係咁流血水加血泡
啲血都鮮色
又唔見佢有明顯表面傷痕

頭盔: 圍觀街坊

你唔明人地講咩啫

pysh push

家屬有可能已收左錢

有冇報紙去查呀，已經每日都有浮屍，仲要唔知咩名

文宣手快到 推

佢地得左一次， 十次， 一定會繼續， 大家留意下住附近既海邊

推 真係好癲

屍都唔撚使睇就知係佢家屬

身上無遺書呀！

佢同北角浮屍案死既姿勢真係好似

我都覺
一係錢
一係屍都無得見

咁應該係預先通知

粉紅色衫果個家屬

殺得人強終遇鬼

近來有大量跳樓case已經好奇怪啦。好多縣䅁都話冇可疑close file 。

好需要起一起家屬底

圖？

真家屬唔會咁嘅反應

繼續返工

程序係現場認屍？我認知係喺殮房先認屍
成件事好似公關show咁

唔洗收錢啦 你已經死左一個家屬 你夠膽出聲？唔驚冚家產咩

唔該叫多d人出 928 929同十一

屌 又有頭部固定器係身, 唔撚係送院途中死咗就棄屍呀

黑警越做會越大膽，越多破綻

隻狗閂門洗唔洗咁大力

咁多浮屍係咪全家滅左口，lihkg巴絲身邊有冇同事/朋友突然唔撈音訊全無？

屌 仆街啦

R.I.P

Pish

個家屬又強調唔關政治事

現場懷疑有cid 在場兄弟唔好亂講野

又再嗌 "係自殺係自殺係自殺 唔關政治事"

對手個姿勢真係一樣

Live link?

好撚此地無銀囉真係

此地無銀啦好明顯 唔關政治事

唔好再有人傷亡啦 好得人驚

假撚到
真家屬點會咁強調唔關政治事

愈講唔關政治事愈可疑

一陣再開
佢話去到狗屋再開

真家屬做乜要講呢句？

有咩方法upload相？

會唔會成家都比人滅左

有機會

可能同救上唻時，放置浮床上有關?
見中間有舊黃色野綁住
可能對手係要安放晌某個位置

9估。。

如果我死咗屋企人個心情明明低撚到落谷底 但佢一路強調唔關政治事
黑衫黑褲黑鞋 屍體硬化 雙手姿勢奇怪 隻腳都微曲 點撚樣冇可疑

有冇可能影到個樣呀

咁你發現屋企人失左蹤，又有發夢，都會出聲呱

721 811 831 新屋嶺

愈咁講愈有野咁

有張死者嘅相 想hide住upload

臨記家屬 假到仆街

please upload

死前頭部是受過重擊，再掉落海，再執返上來就會口鼻流血水

全民人肉搜查呢兩個車牌

Whatsapp佢算

可以點還擊....

快D UP

自殺點樣可以自綁加磚入袋

利申：以前見過跌落河撞死嘅屍體

有無手足做英文文宣，果兩單浮屍案早兩晚都有大量狗出現係上游位置

點解唔係炒車呀

用連登個功能 會直接出到 我想變條link

Same 頭先一手在場

Upload完改番個code
條link唔好用 [img][/img]包住
用

[member][url]網址[/url][/member]

睇到好想喊 無力感好重
用無人機影狗屋/其他方法影撚住佢地 等佢地無得咁名正言順搬屍得唔得

其實有無可能要佢地公開驗屍報告

Ok

屋企人仲講到野先好波
先下換着平時記者咁問家屬
個家屬仲答唔答

咁答嘅可能性（所有可能性）
1. 被威脅
2. 非真家屬
3. 真家屬
4. 事實真係同政治無關

我覺得3個都有可疑
喊一陣可以唔喊 少少古怪 可能因體質而定
粉紅衫個豬閪一副此地無銀咁款 叫我點信你
個據稱唔知啊哥定細佬 唔知仲以為溝撚咗佢條女
咁冷淡 冇感覺？
做戲都搵個似啲㗎啦

手足 rip 在場感覺好sad

search浸死 搵到呢個 搵唔到wiki有

From Tg group

法証係政府部門，有咩用？

義士

我地要多d idea 去抗衡
我覺得twitter可以大家集中推一兩個ac咁上熱門嘅機會多d 例如 連仔or攬炒巴個twitter

七孔流血喎

天理不容

黑衫黑褲?

ret左
我地要多d idea 去抗衡
我覺得twitter可以大家集中推一兩個ac咁上熱門嘅機會多d 例如 連仔or攬炒巴個twitter

有睇fb直播
1. 處理屍體程序及所用時間太長，有可疑
2. 家屬認屍地點喺現場唔係殮房？
3. 家屬認屍第一時間話係自殺同政治無關？

因為要做戲俾公眾睇囉

大喊嗰個女士係第一次無出現
而粉紅色衫女士係第一同第二次都有出現，仲話唔關政治事，佢最有可能係演員
大喊女士係真家屬？但佢上咗警車，凶多吉少

唔係發脹都好誇張咋喎⋯⋯一定死咗唔係好耐

RIP 咁多位烈士 你地唔會白死

就算真係家屬, 都可能收晒錢...........

一定係畀人打死先放落海, 冇發脹過

粉紅色衫強調唔關政治事個女人好可疑

如果起到底就好

點解咁多單隻手都係咁

8成假
真嘅家屬仲有自由/命先諗收唔收錢啦

推上國際

之前唔係好多做殯儀巴打? 有冇巴打講解下

就算係同事都唔咁既反應

岩岩現場我懷疑一直有便衣狗在場混入市民

唔沉得

警察殺人棄屍證據

真係好癡線

第二次大喊果個疑似母親好似叫死者做阿良/阿亮

利申，一手圍觀

依個大喊似唔似係真家屬？

現場懷疑有cid一直係現場混入市民

俾黑警打到內出血

我覺得似, 但係側邊個d超冷靜

呢D情況都混入做乜9

認樣先，之前尋人既po

del [img ][/img] 會變網址
可以按左上角隻眼仔睇preview睇下係咪想要嘅效果

位手足睇落個鼻都幾高

班友唔洗兇車 影相同寫稿⋯⋯⋯咁撚快出到文

法醫巴打

尋日有份做野既 混入都唔奇

即係點

祈禱手？似唔似死嗰時被人鎖住手

我係大約1230走 整合現場睇到同埋在場人士嘅口述
~死者被安置時上身赤裸 胸口平坦 未知網上圖片中疑似黑色上衣去向
~身着黑色褲 赤腳 鞋唔知係邊
~身體僵直 臉/頭部有血漬 未知是否有傷口&出血原因
~於安置數分鍾後 死者頭部出血 流向帳布外 血液顏色深紅
~死者為男性 短頭髮 年齡不詳
~過程中有人員檢查死者 如檢查其胸口部位？(不肯定)(於死者出血前)
~在場人士曾詢問在場藍狗屍體處理問題(處理手法、程序？)但狗只係話問返pprp

要認人呀嘛
我記得之前有個失蹤POST 有位手足鼻都好高架

會唔會係浸個陣掙扎先係咁

有人大嗌記住驗屍，粉紅色衫女人表情冇變冇理我地，男人望咗我地一眼。洗唔洗冷靜成咁？

家屬真係好撚有可疑

不如人肉 搵搵呢三部車係邊
VR3206 萬事得
NN4044 萬事得
唔知字頭1066

除時呢三部車都會泊左係D 狗屋到

但亦都有機會係早幾日有人報左警跳海 CID 係附近調查

要硬住呢個POSE 係要死者亡之後一直KEEP 住個POSE 先得
死左大約3-4 個鐘就開始凍架啦 就會好難轉POSE

依家黑警做乜都得 好撚恐怖⋯

粉紅色衫女士係演員，佢第一次都有出現。而大喊女士第一次無出現，只有第二次出現。即係第一次有一個演員唔見咗

手扣 扣係前面，臨掉落海先除，人都死左保持呢個樣

有無相

未必，唔排除可以人為做個局出黎

手扣？

沉冤待雪

屌... 中

條屍硬左，好細機會係咁

之前好多單比人了起話無家屬認屍

記者會唔會問下家人死者咩事唔開心

可以根本唔係家屬？都未認到就話家屬，冇理由咁就快講唔關送中事

精神啲！ 臨時演員都係演員

死後硬直 雙手握拳舉平放胸前
一陣又話冇可疑架喇

小弟讀得書少有冇法醫出嚟講吓案例

岩岩最離奇係家屬 肥個個一黎到就話佢係自殺

你唔殺人

即係「被謀殺」啦DLLM

佢份驗屍報告要影相嫁嘛 （我估）
D傷其實一睇相就知同份報告寫既吻唔吻合
好似消防緊 佢都要認份報告係真 再解釋
同一公開左 自然會有專業既去睇下d 野make唔make sense
好似消防份報告咁

黑警乜都做得出 我怕會好似柚木巴咁 接近真相都會有事

個心好撚痛，透唔到氣

仲要專登講到話唔關政府事

正常人點會咁講嘢

9成9係謀殺

同意

邊度咁快搵到家屬啊

文宣手足可唔可以整啲Poster，畫返被跳樓被跳海嘅手足厲鬼纏身班黑警，心理攻擊等班仆街晚晚瞓唔著精神崩潰

咁假⋯正常都喊到仆街
冇心機理啦，點會仲得閒否認

點會一黎就知係自殺？

如果係所謂良心警
但你少少野都唔爆出黎
為左幾萬數人工
咁同佢地有咩分別？

有無人影到"家屬"相起底？

其實現場可唔可以問到果d「家屬」 死者既姓名？有名有姓先有線索查

被威脅瘖口了

喂
放鬆
做五下深呼吸
唔好逼得咁緊
好危險架

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

係咁真係家屬都無人知，求其揾條友扮係家屬講乜都得

摀死是以外力阻礙空氣進入口鼻。與哽死不同，哽死是口內或喉嚨有異物阻塞。摀死通常是自殺或他殺。
如果受害者在遭摀死時掙扎，屍僵的情況可能較早出現。就跟運動時死亡一樣，掙扎會消耗肌肉中的三磷酸腺苷，使僵硬提早發生。

我想講樓上天眼喎，啲狗捉人唔係靠佢地架咩

係咪CLS架!!!
一陣又話冇可疑啦, 單單都冇可疑!!!

仲有一個男人呢？係咪演員

推 share去其他po 或者直接開個po講

條片影到粉紅色衫女士大嗌： 唔係自殺，唔關政治事，唔關政治事（譚仔阿姐聲線）

總之全部家屬入面得年老女士比較似真家屬，其他真係唔仏⋯⋯

警察殺人棄屍證據，流血死者短時間內死亡，警察短時間內看守浮屍岸邊。

有冇人可以整合下咁多單被自殺

依個粉紅色衫

不過明報話有家屬🤔 但又有預言... 好亂

但係popo都唔好當我哋傻先得㗎

死時掙扎就會咁樣？

係依個阿姐。
條片影到粉紅色衫女士大嗌： 係自殺，唔關政治事，唔關政治事（譚仔阿姐聲線）

27:18

打得未？幾時打？

明報係黨報黎

明報和 HK 01 都係愛黨報紙, 要小心求證

101 真係可以搞個大型祭祀紀念烈士
自殺
被跳海
被跳樓

中共手法真係好一流
21世紀連續死咁多人 迴響都唔夠轟動

根本依家黑警就係大陸公安，依家前前後後死左幾十人，陸續會有更多屍體發現

又搵d愛國呀嬋做戲
你係佢邊個呀
咁快斷定係自殺

我覺得搵車易啲

假到仆街, 以為拍片個位係記者, 講對白

如果係我有至親咁樣死, 仲邊有時間講點解唔係因為咁咁咁而死
喊到暈底都似啦, 擺明就係做戲

有冇人識

無從判斷

最直接問佢死者咩名 咩性別
幾多歲 做邊行
幾時開始唔見死者

呢D UP唔出就流料

仲有
D家屬有冇喊到仆街先
冇反應都係奇怪

就算屋企人死左 點會一睇到條屍就知佢係自殺定他殺定意外

幫推 有無人識

第一批家屬異常冷靜
第二批家屬反應比較似家屬
但都係要check清楚先

根本懷疑係咪家人

明報不嬲都唔可盡信

咁又去返最初個問題，連鎖效應、無限loop？

冷靜之餘仲要照顧埋現場圍觀關心既問題, 及解答

Push 612 721 831

睇到13:20左右
家屬開始認屍
又真係激動到腳軟跪左.....又唔似假

有冇現場巴打知道當時情況

我搵唔返張圖
但係係831 太子站手足黎
有一個個鼻好高架

驗屍報告都要家屬肯放出黎先得

手足安息呀

似係 阿亮
但睇返 粉紅色衫個女人真係好冷靜

幾個假夾住1個真

黑衫POPO
兩個粉紅色衫一個男一個女
男果個睇唔係幾到
但女果個好冷靜

留意返14:30開始睇 藍衫親屬無論係反應語氣都絕對唔似作假

話唔關政治事果個女人，如果你係被安排假扮家屬的話，你唔好以為好好玩，你已經知道真相，好快你都會被消失

殺一警百

講撚左而家係單方面屠殺
暗地裡64呀
正如共產黨都唔撚會認新彊有集中營
又點撚會認暗地裡64大屠殺呀

喊晒果個似係真
但側邊粉衫冷靜得出奇

洗唔洗咁樣強調

淨係得背面肢體語言好難確認 睇唔到面部表情

夾住唔俾佢亂講野
BTW 為左義士一定要有真普選 在清算時黑警時家屬才能真正發聲

我搵到了
頭先立眼睇個鼻都係好高
但認真D睇死者好似大隻D

文革時，守邊境D差佬話日日幾十件浮屍由深圳河漂流

全部集中呢個po討論啦
熱門成半版都係浮屍po
又洗走哂行動po

RIP?
出面好多post仲有大把人留言RIP...
RIP??????

我屌哂你地咁多個老母啊！！
六月飛霜啦，你一句RIP就可以令手足RIP
咁仲抗唔抗爭！？

預言屍體發現 望炒車

請大家大力推返呢個post 上熱門！

預言屍體發現 望炒車

請大家大力推返呢個post 上熱門！

街坊大叫殺人凶手得好

FB有個好唔熟既朋友 真人都識 出post 話佢係死者女友 從佢個post得知 個兩個女仔 一個係死者呀妹 一個係死者女友（出post者）睇左新聞既相 憑我印象 黑衫應該係佢 粉紅衫應該係死者呀妹 佢個post 講今次唔係被自殺 只係想大家專重番死者唔好亂講 setting係朋友先睇到唔係公開 過多陣睇下會唔會出黎講清楚 我亦唔知佢地有冇上連登 但出post者(死者女友 黑衫）係反送中 612已經係FB出post 屌自己老母港豬藍絲
但佢都只係set 左朋友先睇到
留名睇下佢會唔會上黎/其他地方交代番

應該俾人打死後 死後會發硬 再抬豬仔搬屍變成咁

手扣個印

今次真係着黑衫

仲流咁多血 真係昨日或今日嘅事 願死者早日沉冤得雪 冤有頭 債有主做完唔好再惡落去了release RIP

CAP黎睇下?

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

佢set只限朋友 可能唔想咁出面？我唔係唔可以cap 但如果cap左咪等於起左佢底？我遮名又唔係 唔遮又唔係 佢都算係自殺者家屬丫冇啦啦起佢底咁好似唔太好 最好等佢自己出黎講

文宣一定要做嘢！！！！！！
要推俾國際知
黑警同中共殺咗幾多人！！！！

美國要出手
否則軍政府繼續繼續殺人

咁你就收皮啦

笑笑笑 有證據先出聲

我遮名你係咪收貨丫？定要人地家屬放埋名同大頭先收貨？者係要冇啦啦起埋佢地底？
其他自殺就唔知 但呢單咁岩算係同我認識既人有關連 我唔想大家炒車先留下言 平時都係cd rom 你鍾意就聽 唔鍾意當我鳩up 如果遮名都收貨我唔介紹post

全部熱門都係浮屍！
我地可唔可以主動啲？!
>>>>
防止掉海自殺會

信唔信隨你 我只係唔想各位手足今次炒車

屌 post 唔到圖 自己禁去睇

有埋預言，仲實現埋，
呢個政府仲有人信？

推 唔好沉

屌 101搞大佢

呢件事一定唔簡單

果條友係0POST ACC

點解佢個介面咁撚怪.....
似足d老爺機介面

出生活照 遮女嘅樣
死者唔好遮 比大家對比下先？

家屬深藍由得仔女死都唔奇

我分開cap驚你話假 我係電腦網頁縮小到75%顯示先可以一野cap哂3個post 對唔住會冇咁清

佢冇咩相
而且唔知個男仔叫咩名
我只可以講新聞有影到出post者係現場 我認到

我只可以講新聞有影到出post者係現場 我認到

死亡恐嚇?
係咪想沉樓主箱

推CLS

你爬番最後幾頁文先 我講緊出fb post 果個女仔

就算真係女朋友, 同家人

一定知死者乜野原因自殺?

都ON9 既, 大把人瞞住屋企人去發夢啦

我真係無聽過有人一聽到屋企人自殺就可能立即知道自殺原因仲可以斷定某原因無可能

推！！！

呢層真係唔知 睇番佢FB既post 只知道佢女友黃底 唔似會同黑警合作

傳聞

荃灣男浮屍死因惹猜疑 網民籲傍晚海邊獻白花悼念

親人走左比任何政治取向都重要

原因好緊要。。。

最重要係唔係俾人強行滅聲

大家都想知真相..義士可以安息

好多警察係現場 身體有無傷痕 佢地好清楚

『不認命 是我們唯一的武器』

東網出左新聞, 信不信由你

#核爆？
#要FactCheck
#酷刑殺人部隊？
#齋睇人名似假假地

要逐家逐戶搜證，差不多全是年輕人！名單未必得咁少，而且幾乎清一色都是低下層。

Source: FB 前線警員支持大聯盟

P.S. 有人發現 //只 check 第一頁私樓同居屋，已經發現全部假地址

嘉韻閣 只有A/B室 （無06室）
綠楊新村K座 只有1-8室 （無18室）
健康村康輝閣 只有A-G室 （無18室）
天盛苑盛珍閣 只有1-8室 （無11室）

admin鏟post啦//

轉tg
唔好再推
假到仆街

有埋預言都唔推，想討回公道就爭氣啲啦

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

咁撚低清

咁多人都叫國明 偉明同埋地址都錯既

有9用咩！
依家d警察，就算係你面前殺左人，都可以有劇本甩身

整合埋推俾外媒啦

咁你坐喺度等死
乜都話冇用

老老實實 大家都唔想炒車 你比到證據咪信囉

咁事實係咁，我連記者會都廢L事聽，次次d劇本愈來愈離地。

炒左車 不要推了

屌！美軍快啲黎呀！
警察已經殺人殺到癲左！
冇人保護倒我地呀

似係，正常普通人都攞部電話出嚟先啦，有咩理由咁急唔影相

假女友

搵到單5月嘅 HK01新聞, 講捉蟹浸死左，張相對手都係屈住揸拳頭